msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ITSMConfigurationManagement\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 12:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-21 07:13+0000\n"
"Last-Translator: DeepL <noreply-mt-deepl@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <http://weblate.otobo.org/projects/opm-packages/"
"itsm-configurationmanagement/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4.2\n"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Config Item Management"
msgstr "구성 항목 관리"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Change class definition"
msgstr "클래스 정의 변경"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Config Item Class"
msgstr "구성 항목 클래스"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Definition"
msgstr "정의"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Change"
msgstr "변경"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Incident State"
msgstr "인시던트 상태"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Deployment State"
msgstr "배포 상태"

#. Template: AgentITSMConfigItemAdd
msgid "Class"
msgstr "클래스"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Dashboard/ITSMConfigItemGeneric.pm
msgid "Deployment State Type"
msgstr "배포 상태 유형"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Current Incident State"
msgstr "현재 인시던트 상태"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Dashboard/ITSMConfigItemGeneric.pm
msgid "Current Incident State Type"
msgstr "현재 인시던트 상태 유형"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Last changed"
msgstr "마지막 변경됨"

#. Template: AgentITSMConfigItemAdd
msgid "Config Item"
msgstr "구성 항목"

#. Template: AgentITSMConfigItemAdd
msgid "Filter for Classes"
msgstr "수업 필터링"

#. Template: AgentITSMConfigItemAdd
msgid "Select a Class from the list to create a new Config Item."
msgstr "목록에서 클래스를 선택하여 새 구성 항목을 만듭니다."

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "ITSM ConfigItem Bulk Action"
msgstr "ITSM 구성 항목 일괄 작업"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "Deployment state"
msgstr "배포 상태"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "Incident state"
msgstr "인시던트 상태"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "Link to another"
msgstr "다른 링크"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "Invalid Configuration Item number!"
msgstr "구성 항목 번호가 잘못되었습니다!"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "The number of another Configuration Item to link with."
msgstr "연결할 다른 구성 항목의 번호입니다."

#. Template: AgentITSMConfigItemDelete
msgid "Do you really want to delete this config item?"
msgstr "이 구성 항목을 정말 삭제하시겠습니까?"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "The name of this config item"
msgstr "이 구성 항목의 이름"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Name is already in use by the ConfigItems with the following Number(s): %s"
msgstr "이름이 이미 다음 번호의 구성 항목에서 사용 중입니다: %s."

#. Template: AgentITSMConfigItemHistory
msgid "History of Config Item: %s"
msgstr "구성 항목 기록: %s"

#. Template: AgentITSMConfigItemHistory
msgid "History Content"
msgstr "기록 콘텐츠"

#. Template: AgentITSMConfigItemHistory
msgid "Createtime"
msgstr "크리에이타임"

#. Template: AgentITSMConfigItemHistory
msgid "Zoom view"
msgstr "확대 보기"

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewNavBar
msgid "Context Settings"
msgstr "컨텍스트 설정"

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewNavBar
msgid "Config Items per page"
msgstr "페이지당 구성 항목"

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewSmall
msgid "A generic ITSM Configuration Item table"
msgstr "일반 ITSM 구성 항목 표"

#. Template: AgentITSMConfigItemSearch
msgid "Run Search"
msgstr "검색 실행"

#. Template: AgentITSMConfigItemSearch
msgid "Also search in previous versions?"
msgstr "이전 버전에서도 검색하시나요?"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Configuration Item"
msgstr "구성 항목"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Configuration Item Information"
msgstr "구성 항목 정보"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Current Deployment State"
msgstr "현재 배포 상태"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Last changed by"
msgstr "마지막 변경자"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Show one version"
msgstr "하나의 버전 표시"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Show all versions"
msgstr "모든 버전 표시"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Version Incident State"
msgstr "버전 인시던트 상태"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Version Deployment State"
msgstr "버전 배포 상태"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Version Number"
msgstr "버전 번호"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Configuration Item Version Details"
msgstr "구성 항목 버전 세부 정보"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Property"
msgstr "속성"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItem.pm
msgid "No access to Class is given!"
msgstr "수업에 대한 액세스 권한이 부여되지 않습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItem.pm
msgid "Overview: ITSM ConfigItem"
msgstr "개요: ITSM 구성 항목"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemBulk.pm
msgid "No ConfigItemID is given!"
msgstr "ConfigItemID가 지정되지 않았습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemBulk.pm
msgid "You need at least one selected Configuration Item!"
msgstr "선택한 구성 항목이 하나 이상 필요합니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemBulk.pm
msgid "You don't have write access to this configuration item: %s."
msgstr "이 구성 항목에 대한 쓰기 권한이 없습니다: %s."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemDelete.pm
msgid "Config item \"%s\" not found in database!"
msgstr "데이터베이스에서 구성 항목 \"%s\"를 찾을 수 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemDelete.pm
msgid "Was not able to delete the configitem ID %s!"
msgstr "구성 항목 ID %s를 삭제할 수 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemDelete.pm
msgid "No version found for ConfigItemID %s!"
msgstr "ConfigItemID %s에 대한 버전을 찾을 수 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemEdit.pm
msgid "No ConfigItemID, DuplicateID or ClassID is given!"
msgstr "구성 항목 ID, 중복 ID 또는 클래스 ID가 지정되지 않았습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemEdit.pm
msgid "No access is given!"
msgstr "액세스 권한이 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemBulk.pm
msgid "No definition was defined for class %s!"
msgstr "클래스에 대한 정의가 정의되지 않았습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Can't show history, no ConfigItemID is given!"
msgstr "히스토리를 표시할 수 없고, ConfigItemID가 지정되지 않았습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Can't show history, no access rights given!"
msgstr "기록을 표시할 수 없으며 액세스 권한이 부여되지 않았습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "New ConfigItem (ID=%s)"
msgstr "새 구성 항목(ID=%s)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "New version (ID=%s)"
msgstr "새 버전 (ID=%s)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Deployment state updated (new=%s, old=%s)"
msgstr "배포 상태 업데이트됨(새=%s, 이전=%s)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Incident state updated (new=%s, old=%s)"
msgstr "인시던트 상태 업데이트(새=%s, 이전=%s)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "ConfigItem (ID=%s) deleted"
msgstr "구성 항목(ID=%s) 삭제됨"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Link to %s (type=%s) added"
msgstr "s(유형=%s)에 대한 링크가 추가되었습니다."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Link to %s (type=%s) deleted"
msgstr "s(유형=%s)에 대한 링크 삭제됨"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "ConfigItem definition updated (ID=%s)"
msgstr "구성 항목 정의 업데이트됨(ID=%s)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Name updated (new=%s, old=%s)"
msgstr "이름 업데이트(새=%s, 이전=%s)"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Attribute %s updated from \"%s\" to \"%s\""
msgstr "속성 %s가 \"%s\"에서 \"%s\"로 업데이트되었습니다."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Version %s deleted"
msgstr "버전 %s 삭제됨"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "No ConfigItemID or VersionID is given!"
msgstr "구성 항목 ID 또는 버전 ID가 지정되지 않았습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "Can't show config item, no access rights given!"
msgstr "설정 항목을 표시할 수 없으며 액세스 권한이 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "ConfigItemID %s not found in database!"
msgstr "ConfigItemID %s를 데이터베이스에서 찾을 수 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "VersionID %s not found in database!"
msgstr "버전ID %s를 데이터베이스에서 찾을 수 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "ConfigItem"
msgstr "구성 항목"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "printed by %s at %s"
msgstr "에서 %s가 인쇄했습니다."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "Invalid ClassID!"
msgstr "잘못된 ClassID입니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "No ClassID is given!"
msgstr "ClassID가 제공되지 않습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "No access rights for this class given!"
msgstr "이 클래스에 대한 액세스 권한이 부여되지 않았습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "No Result!"
msgstr "결과 없음!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "Config Item Search Results"
msgstr "구성 항목 검색 결과"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "Can't show item, no access rights for ConfigItem are given!"
msgstr "항목을 표시할 수 없습니다. 구성 항목에 대한 액세스 권한이 부여되지 않았습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "operational"
msgstr "운영"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "warning"
msgstr "경고"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "incident"
msgstr "인시던트"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "The deployment state of this config item"
msgstr "이 구성 항목의 배포 상태"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "The incident state of this config item"
msgstr "이 구성 항목의 인시던트 상태"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Dashboard/ITSMConfigItemGeneric.pm
msgid "Shown config items"
msgstr "표시된 구성 항목"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ITSMConfigItem/LayoutDate.pm
msgid "Between"
msgstr "사이"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/ObjectBackend/ITSMConfigItem.pm
msgid "Maximum number of one element"
msgstr "하나의 요소의 최대 개수"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/ObjectBackend/ITSMConfigItem.pm
msgid "Empty fields indicate that the current values are kept"
msgstr "빈 필드는 현재 값이 유지됨을 나타냅니다."

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/ObjectBackend/ITSMConfigItem.pm
msgid "Skipped"
msgstr "건너뛰기"

#. ITSM class bundles
msgid "Model"
msgstr "모델"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Customer Company"
msgstr "고객 회사"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Serial Number"
msgstr "일련 번호"

#. ITSM class bundles
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Ram"
msgstr "Ram"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Hard Disk"
msgstr "하드 디스크"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Capacity"
msgstr "용량"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Network Adapter"
msgstr "네트워크 어댑터"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "IP over DHCP"
msgstr "DHCP를 통한 IP"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Graphic Adapter"
msgstr "그래픽 어댑터"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Other Equipment"
msgstr "기타 장비"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Warranty Expiration Date"
msgstr "보증 만료일"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Install Date"
msgstr "설치 날짜"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Phone 1"
msgstr "전화 1"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Phone 2"
msgstr "전화 2"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Network Address"
msgstr "네트워크 주소"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Subnet Mask"
msgstr "서브넷 마스크"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Licence Type"
msgstr "라이선스 유형"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Licence Key"
msgstr "라이선스 키"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Expiration Date"
msgstr "만료 날짜"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

#. ITSM class bundles
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#. ITSM class bundles
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#. ITSM class bundles
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Maintenance"
msgstr "유지 관리"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Pilot"
msgstr "파일럿"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Planned"
msgstr "계획된"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Repair"
msgstr "수리"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Retired"
msgstr "은퇴"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Review"
msgstr "검토"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Test/QA"
msgstr "테스트/QA"

#. ITSM class bundles
msgid "Laptop"
msgstr "노트북"

#. ITSM class bundles
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "PDA"
msgstr "PDA"

#. ITSM class bundles
msgid "Server"
msgstr "서버"

#. ITSM class bundles
msgid "Other"
msgstr "기타"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Printer"
msgstr "프린터"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Router"
msgstr "라우터"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "WLAN Access Point"
msgstr "무선랜 액세스 포인트"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Security Device"
msgstr "보안 장치"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Backup Device"
msgstr "백업 장치"

#. ITSM class bundles
msgid "Mouse"
msgstr "마우스"

#. ITSM class bundles
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Beamer"
msgstr "Beamer"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Modem"
msgstr "모뎀"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "PCMCIA Card"
msgstr "PCMCIA 카드"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "USB Device"
msgstr "USB 장치"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Docking Station"
msgstr "도킹 스테이션"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Scanner"
msgstr "스캐너"

#. ITSM class bundles
msgid "Building"
msgstr "빌딩"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Office"
msgstr "Office"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Floor"
msgstr "바닥"

#. ITSM class bundles
msgid "Room"
msgstr "방"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Rack"
msgstr "랙"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Workplace"
msgstr "직장"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Outlet"
msgstr "아울렛"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "IT Facility"
msgstr "IT 시설"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "WLAN"
msgstr "WLAN"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Telco"
msgstr "통신사"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Client Application"
msgstr "클라이언트 애플리케이션"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Middleware"
msgstr "미들웨어"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Server Application"
msgstr "서버 애플리케이션"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Client OS"
msgstr "클라이언트 OS"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Server OS"
msgstr "서버 OS"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Admin Tool"
msgstr "관리자 도구"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "User Tool"
msgstr "사용자 도구"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Embedded"
msgstr "임베디드"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Single Licence"
msgstr "단일 라이선스"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Per User"
msgstr "사용자당"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Per Processor"
msgstr "프로세서당"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Per Server"
msgstr "서버당"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Per Node"
msgstr "노드별"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Volume Licence"
msgstr "볼륨 라이선스"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Enterprise Licence"
msgstr "기업용 라이선스"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Developer Licence"
msgstr "개발자 라이선스"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Demo"
msgstr "데모"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Time Restricted"
msgstr "시간 제한"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Freeware"
msgstr "프리웨어"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Open Source"
msgstr "오픈 소스"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#. JS File: ITSM.Agent.ConfigItem.Zoom
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#. SysConfig
msgid "Assigned CIs"
msgstr "할당된 CI"

#. SysConfig
msgid "CIs assigned to customer company"
msgstr "고객사에 할당된 CI"

#. SysConfig
msgid "CIs assigned to customer user"
msgstr "고객 사용자에게 할당된 CI"

#. SysConfig
msgid "CMDB Settings"
msgstr "CMDB 설정"

#. SysConfig
msgid "Check for a unique name only within the same ConfigItem class ('class') or globally ('global'), which means every existing ConfigItem is taken into account when looking for duplicates."
msgstr "동일한 구성항목 클래스('class') 또는 전역('global') 내에서만 고유한 이름을 확인하므로 중복을 찾을 때 기존의 모든 구성항목이 고려됩니다."

#. SysConfig
msgid "Config Items"
msgstr "구성 항목"

#. SysConfig
msgid "Config item add."
msgstr "구성 항목 추가."

#. SysConfig
msgid "Config item edit."
msgstr "구성 항목 편집."

#. SysConfig
msgid "Config item event module that enables logging to history in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 기록에 로깅할 수 있는 구성 항목 이벤트 모듈입니다."

#. SysConfig
msgid "Config item history."
msgstr "구성 항목 기록."

#. SysConfig
msgid "Config item print."
msgstr "구성 항목 인쇄."

#. SysConfig
msgid "Config item zoom."
msgstr "구성 항목 확대/축소."

#. SysConfig
msgid "ConfigItemNumber"
msgstr "구성 항목 번호"

#. SysConfig
msgid "Configuration Item Limit"
msgstr "구성 항목 제한"

#. SysConfig
msgid "Configuration Item limit per page."
msgstr "페이지당 구성 항목 제한."

#. SysConfig
msgid "Configuration Management Database."
msgstr "구성 관리 데이터베이스."

#. SysConfig
msgid "Configuration item bulk module."
msgstr "구성 항목 일괄 모듈."

#. SysConfig
msgid "Configuration item search backend router of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 검색 백엔드 라우터입니다."

#. SysConfig
msgid "Create and manage the definitions for Configuration Items."
msgstr "구성 항목에 대한 정의를 만들고 관리합니다."

#. SysConfig
msgid "Define Actions where a settings button is available in the linked objects widget (LinkObject::ViewMode = \"complex\"). Please note that these Actions must have registered the following JS and CSS files: Core.AllocationList.css, Core.UI.AllocationList.js, Core.UI.Table.Sort.js, Core.Agent.TableFilters.js and Core.Agent.LinkObject.js."
msgstr "링크 객체 위젯에서 설정 버튼을 사용할 수있는 액션 정의 (LinkObject :: ViewMode = \"complex\"). 이러한 작업은 다음 JS 및 CSS 파일을 등록해야합니다. Core.AllocationList.css, Core.UI.AllocationList.js, Core.UI.Table.Sort.js, Core.Agent.TableFilters.js."

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to create ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "일반 인터페이스를 사용하여 ITSM 구성 항목을 만드는 데 필요한 권한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to delete ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "일반 인터페이스를 사용하여 ITSM 구성 항목을 삭제하는 데 필요한 권한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to get ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "일반 인터페이스를 사용하여 ITSM 구성 항목을 가져오는 데 필요한 권한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to search ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "일반 인터페이스를 사용하여 ITSM 구성 항목을 검색하는 데 필요한 권한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to update ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "일반 인터페이스를 사용하여 ITSM 구성 항목을 업데이트하는 데 필요한 권한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines an overview module to show the small view of a configuration item list."
msgstr "구성 항목 목록의 작은 보기를 표시하는 개요 모듈을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines regular expressions individually for each ConfigItem class to check the ConfigItem name and to show corresponding error messages."
msgstr "각 구성 항목 클래스에 대해 개별적으로 정규식을 정의하여 구성 항목 이름을 확인하고 해당 오류 메시지를 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default subobject of the class 'ITSMConfigItem'."
msgstr "'ITSMConfigItem' 클래스의 기본 하위 객체를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the number of rows for the CI definition editor in the admin interface."
msgstr "관리자 인터페이스에서 CI 정의 편집기의 행 수를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the order of incident states from high (e.g. cricital) to low (e.g. functional)."
msgstr "인시던트 상태의 순서를 높음(예: 크리시탈)에서 낮음(예: 기능)으로 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the relevant deployment states where linked tickets can affect the status of a CI."
msgstr "연결된 티켓이 CI의 상태에 영향을 줄 수 있는 관련 배포 상태를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the search limit for the AgentITSMConfigItem screen."
msgstr "AgentITSMConfigItem 화면의 검색 제한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the search limit for the AgentITSMConfigItemSearch screen."
msgstr "AgentITSMConfigItemSearch 화면의 검색 제한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns in the config item overview. This option has no effect on the position of the column. Note: Class column is always available if filter 'All' is selected."
msgstr "구성 항목 개요에 표시되는 열을 정의합니다. 이 옵션은 열의 위치에는 영향을 주지 않습니다. 참고: '모두' 필터를 선택하면 클래스 열을 항상 사용할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns in the config item search. This option has no effect on the position of the column."
msgstr "구성 항목 검색에 표시되는 열을 정의합니다. 이 옵션은 열의 위치에는 영향을 주지 않습니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the config item overview depending on the CI class. Each entry must be prefixed with the class name and double colons (i.e. Computer::). There are a few CI-Attributes that are common to all CIs (example for the class Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). To show individual CI-Attributes as defined in the CI-Definition, the following scheme must be used (example for the class Computer): Computer::HardDisk::1, Computer::HardDisk::1::Capacity::1, Computer::HardDisk::2, Computer::HardDisk::2::Capacity::1. If there is no entry for a CI class, then the default columns are shown as defined in the setting ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns."
msgstr "CI 클래스에 따라 구성 항목 개요에 표시되는 CI 열을 정의합니다. 각 항목 앞에는 클래스 이름과 이중 콜론(예: 컴퓨터::)을 붙여야 합니다. 모든 CI에 공통으로 적용되는 몇 가지 CI 속성이 있습니다(예: Computer 클래스의 경우 Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). CI 정의에 정의된 대로 개별 CI 속성을 표시하려면 다음 스키마를 사용해야 합니다(예: Computer 클래스의 경우): 컴퓨터::하드디스크::1, 컴퓨터::하드디스크::1::용량::1, 컴퓨터::하드디스크::2, 컴퓨터::하드디스크::2::용량::1. CI 클래스에 대한 항목이 없는 경우 기본 열은 ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns 설정에 정의된 대로 표시됩니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the config item search depending on the CI class. Each entry must be prefixed with the class name and double colons (i.e. Computer::). There are a few CI-Attributes that are common to all CIs (example for the class Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). To show individual CI-Attributes as defined in the CI-Definition, the following scheme must be used (example for the class Computer): Computer::HardDisk::1, Computer::HardDisk::1::Capacity::1, Computer::HardDisk::2, Computer::HardDisk::2::Capacity::1. If there is no entry for a CI class, then the default columns are shown as defined in the setting ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns."
msgstr "CI 클래스에 따라 구성 항목 검색에 표시되는 CI 열을 정의합니다. 각 항목 앞에는 클래스 이름과 이중 콜론(예: 컴퓨터::)을 붙여야 합니다. 모든 CI에 공통으로 적용되는 몇 가지 CI 속성이 있습니다(예: Computer 클래스의 경우 Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). CI 정의에 정의된 대로 개별 CI 속성을 표시하려면 다음 스키마를 사용해야 합니다(예: Computer 클래스의 경우): 컴퓨터::하드디스크::1, 컴퓨터::하드디스크::1::용량::1, 컴퓨터::하드디스크::2, 컴퓨터::하드디스크::2::용량::1. CI 클래스에 대한 항목이 없는 경우 기본 열은 ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns 설정에 정의된 대로 표시됩니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the config item widget depending on the CI class. Each entry must be prefixed with the class name and double colons (i.e. Computer::). There are a few CI-Attributes that are common to all CIs (example for the class Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). To show individual CI-Attributes as defined in the CI-Definition, the following scheme must be used (example for the class Computer): Computer::HardDisk::1, Computer::HardDisk::1::Capacity::1, Computer::HardDisk::2, Computer::HardDisk::2::Capacity::1. If there is no entry for a CI class, then the default columns are shown as defined in the setting AgentCustomerInformationCenter::Backend###0060-CIC-ITSMConfigItemCustomerCompany (key DefaultColumns)."
msgstr "CI 클래스에 따라 구성 항목 위젯에 표시되는 CI 열을 정의합니다. 각 항목 앞에는 클래스 이름과 이중 콜론(예: 컴퓨터::)을 붙여야 합니다. 모든 CI에 공통으로 적용되는 몇 가지 CI-속성이 있습니다(예: Computer 클래스의 경우 Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). CI 정의에 정의된 대로 개별 CI 속성을 표시하려면 다음 스키마를 사용해야 합니다(예: Computer 클래스의 경우): 컴퓨터::하드디스크::1, 컴퓨터::하드디스크::1::용량::1, 컴퓨터::하드디스크::2, 컴퓨터::하드디스크::2::용량::1. CI 클래스에 대한 항목이 없는 경우에는 기본 열이 AgentCustomerInformationCenter::Backend###0060-CIC-ITSMConfigItemCustomerCompany(키 DefaultColumns) 설정에 정의된 대로 표시됩니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the link table complex view for all CI classes. If there is no entry, then the default columns are shown."
msgstr "모든 CI 클래스에 대해 링크 테이블 복합 보기에 표시되는 CI 열을 정의합니다. 항목이 없으면 기본 열이 표시됩니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the link table complex view, depending on the CI class. Each entry must be prefixed with the class name and double colons (i.e. Computer::). There are a few CI-Attributes that common to all CIs (example for the class Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). To show individual CI-Attributes as defined in the CI-Definition, the following scheme must be used (example for the class Computer): Computer::HardDisk::1, Computer::HardDisk::1::Capacity::1, Computer::HardDisk::2, Computer::HardDisk::2::Capacity::1. If there is no entry for a CI class, then the default columns are shown."
msgstr "CI 클래스에 따라 링크 테이블 복합 보기에 표시되는 CI 열을 정의합니다. 각 항목 앞에는 클래스 이름과 이중 콜론(예: 컴퓨터::)이 와야 합니다. 모든 CI에 공통으로 적용되는 몇 가지 CI 속성이 있습니다(예: Computer 클래스의 경우: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). CI 정의에 정의된 대로 개별 CI 속성을 표시하려면 다음 스키마를 사용해야 합니다(예: Computer 클래스의 경우): 컴퓨터::하드디스크::1, 컴퓨터::하드디스크::1::용량::1, 컴퓨터::하드디스크::2, 컴퓨터::하드디스크::2::용량::1. CI 클래스에 대한 항목이 없는 경우 기본 열이 표시됩니다."

#. SysConfig
msgid "Defines which type of link (named from the ticket perspective) can affect the status of a linked CI."
msgstr "연결된 CI의 상태에 영향을 미칠 수 있는 링크 유형(티켓 관점에서 명명됨)을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines which type of ticket can affect the status of a linked CI."
msgstr "연결된 CI의 상태에 영향을 줄 수 있는 티켓 유형을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Delete Configuration Item"
msgstr "구성 항목 삭제"

#. SysConfig
msgid "Deployment State Color"
msgstr "배포 상태 색상"

#. SysConfig
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#. SysConfig
msgid "Enables configuration item bulk action feature for the agent frontend to work on more than one configuration item at a time."
msgstr "상담원 프런트엔드에서 한 번에 두 개 이상의 구성 항목에 대해 작업할 수 있도록 구성 항목 일괄 작업 기능을 사용 설정합니다."

#. SysConfig
msgid "Enables configuration item bulk action feature only for the listed groups."
msgstr "나열된 그룹에 대해서만 구성 항목 일괄 작업 기능을 활성화합니다."

#. SysConfig
msgid "Enables/disables the functionality to check ConfigItems for unique names. Before enabling this option you should check your system for already existing config items with duplicate names. You can do this with the script bin/otobo.ITSMConfigItemListDuplicates.pl."
msgstr "구성 항목에서 고유한 이름을 확인하는 기능을 활성화/비활성화합니다. 이 옵션을 활성화하기 전에 시스템에 이미 존재하는 중복된 이름의 구성 항목이 있는지 확인해야 합니다. 이 작업은 bin/otobo.ITSMConfigItemListDuplicates.pl 스크립트로 수행할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Event module to set configitem-status on ticket-configitem-link."
msgstr "이벤트 모듈을 사용하여 티켓-configitem-link에서 configitem-status를 설정합니다."

#. SysConfig
msgid "ITSM config item overview."
msgstr "ITSM 구성 항목 개요."

#. SysConfig
msgid "Module to check the group responsible for a class."
msgstr "모듈을 사용하여 클래스를 담당하는 그룹을 확인합니다."

#. SysConfig
msgid "Module to check the group responsible for a configuration item."
msgstr "모듈을 클릭하여 구성 항목을 담당하는 그룹을 확인합니다."

#. SysConfig
msgid "Module to generate ITSM config item statistics."
msgstr "모듈을 사용하여 ITSM 구성 항목 통계를 생성합니다."

#. SysConfig
msgid "Object backend module registration for the import/export module."
msgstr "가져오기/내보내기 모듈에 대한 객체 백엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Overview."
msgstr "개요."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the dashboard backend of the customer company config item overview of the agent interface . \"Limit\" is the number of entries shown by default. \"Group\" is used to restrict the access to the plugin (e. g. Group: admin;group1;group2;). \"Default\" determines if the plugin is enabled by default or if the user needs to enable it manually. \"CacheTTLLocal\" is the cache time in minutes for the plugin."
msgstr "고객 회사의 대시보드 백엔드에 대한 매개 변수로서 상담원 인터페이스의 항목 개요를 구성합니다. \"제한\"은 기본적으로 표시되는 항목 수입니다. \"그룹\"은 플러그인에 대한 액세스를 제한하는 데 사용됩니다(예: 그룹: admin;group1;group2;). \"기본값\"은 플러그인이 기본적으로 사용 설정되는지 아니면 사용자가 수동으로 사용 설정해야 하는지 결정합니다. \"CacheTTLLocal\"은 플러그인에 대한 캐시 시간(분)을 나타냅니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the deployment states color in the preferences view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 기본 설정 보기에서 배포 상태의 매개변수 색상을 지정할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the deployment states in the preferences view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 기본 설정 보기에서 배포 상태에 대한 매개변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the example permission groups of the general catalog attributes."
msgstr "일반 카탈로그 속성의 예시 권한 그룹에 대한 매개변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the pages (in which the configuration items are shown)."
msgstr "페이지의 매개변수(구성 항목이 표시되는 페이지)입니다."

#. SysConfig
msgid "Permission Group"
msgstr "권한 그룹"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item search screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 검색 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item zoom screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 확대 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the add ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 추가 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the edit ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 편집 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the history ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 기록 ITSM 구성 항목 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the print ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 인쇄 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required privileges to delete config items."
msgstr "구성 항목을 삭제하려면 필요한 권한이 필요합니다."

#. SysConfig
msgid "Search config items."
msgstr "구성 항목을 검색합니다."

#. SysConfig
msgid "Selects the configuration item number generator module. \"AutoIncrement\" increments the configuration item number, the SystemID, the ConfigItemClassID and the counter are used. The format is \"SystemID.ConfigItemClassID.Counter\", e.g. 1205000004, 1205000005."
msgstr "구성 항목 번호 생성기 모듈을 선택합니다. \"자동 증가\"는 구성 항목 번호를 증가시키며, SystemID, ConfigItemClassID 및 카운터가 사용됩니다. 형식은 \"SystemID.ConfigItemClassID.Counter\"(예: 1205000004, 1205000005)입니다."

#. SysConfig
msgid "Set the incident state of a CI automatically when a Ticket is Linked to a CI."
msgstr "티켓이 CI에 연결되면 자동으로 CI의 인시던트 상태를 설정합니다."

#. SysConfig
msgid "Sets the deployment state in the configuration item bulk screen of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 일괄 화면에서 배포 상태를 설정합니다."

#. SysConfig
msgid "Sets the incident state in the configuration item bulk screen of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 일괄 화면에서 인시던트 상태를 설정합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu that allows linking a configuration item with another object in the config item zoom view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 확대/축소 보기에서 구성 항목을 다른 개체와 연결할 수 있는 링크를 메뉴에 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to access the history of a configuration item in the configuration item overview of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 개요에 있는 구성 항목의 기록에 액세스할 수 있는 링크를 메뉴에 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to access the history of a configuration item in the its zoom view of the agent interface."
msgstr "메뉴에 상담원 인터페이스의 확대 보기에서 구성 항목의 기록에 액세스할 수 있는 링크를 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to delete a configuration item in its zoom view of the agent interface."
msgstr "메뉴에 상담원 인터페이스의 확대 보기에서 구성 항목을 삭제할 수 있는 링크를 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to duplicate a configuration item in the configuration item overview of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 개요에 있는 구성 항목을 복제할 수 있는 링크를 메뉴에 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to duplicate a configuration item in the its zoom view of the agent interface."
msgstr "메뉴에 링크를 표시하여 상담원 인터페이스의 확대/축소 보기에서 구성 항목을 복제할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to edit a configuration item in the its zoom view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 확대 보기에서 구성 항목을 편집할 수 있는 링크를 메뉴에 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to go back in the configuration item zoom view of the agent interface."
msgstr "메뉴에 상담원 인터페이스의 구성 항목 확대/축소 보기로 돌아갈 수 있는 링크를 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to print a configuration item in the its zoom view of the agent interface."
msgstr "메뉴에 링크를 표시하여 상담원 인터페이스의 확대 보기에서 구성 항목을 인쇄할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to zoom into a configuration item in the configuration item overview of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 개요에 있는 구성 항목을 확대할 수 있는 링크를 메뉴에 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows the config item history (reverse ordered) in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에 구성 항목 기록을 표시합니다(역순)."

#. SysConfig
msgid "The identifier for a configuration item, e.g. ConfigItem#, MyConfigItem#. The default is ConfigItem#."
msgstr "구성 항목의 식별자(예: ConfigItem#, MyConfigItem#)입니다. 기본값은 ConfigItem#입니다."

#. SysConfig
msgid "class"
msgstr "클래스"

#. SysConfig
msgid "global"
msgstr "글로벌"

#. SysConfig
msgid "postproductive"
msgstr "포스트 프로덕션"

#. SysConfig
msgid "preproductive"
msgstr "사전 생산성"

#. SysConfig
msgid "productive"
msgstr "생산성"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Change role definition"
msgstr "역할 정의 변경"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Ready2Import Class Bundles"
msgstr "Ready2Import 클래스 번들"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Here you can import Ready2Import class bundles showcasing our most usual config items. Please note that some additional configuration may be required."
msgstr "여기에서 가장 일반적인 구성 항목을 보여주는 Ready2Import 클래스 번들을 가져올 수 있습니다. 몇 가지 추가 구성이 필요할 수 있습니다."

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Update existing entities"
msgstr "기존 엔터티 업데이트"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Import Ready2Adopt class bundles"
msgstr "Ready2Adopt 클래스 번들 가져오기"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Config Item Role"
msgstr "구성 항목 역할"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "The version number of this config item"
msgstr "이 구성 항목의 버전 번호"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Version Number is already in use by the ConfigItems with the following Number(s): %s"
msgstr "버전 번호가 다음 번호의 ConfigItems에서 이미 사용 중입니다: %s."

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewSmall
msgid "No config item data found."
msgstr "구성 항목 데이터를 찾을 수 없습니다."

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewSmall
msgid "Select this config item"
msgstr "이 구성 항목을 선택합니다."

#. Template: AgentITSMConfigItemTreeView
msgid "TreeView for ConfigItem"
msgstr "구성 항목용 트리뷰"

#. Template: AgentITSMConfigItemTreeView
msgid "Depth Level"
msgstr "깊이 레벨"

#. Template: AgentITSMConfigItemTreeView
msgid "Zoom In/Out"
msgstr "확대/축소"

#. Template: AgentITSMConfigItemTreeView
msgid "Max links level reached for ConfigItem!"
msgstr "구성 항목의 최대 링크 레벨에 도달했습니다!"

#. Template: CustomerITSMConfigItem
msgid "Your ConfigItems"
msgstr "구성 항목"

#. Template: CustomerITSMConfigItemSearch
msgid "ConfigItem Search"
msgstr "구성 항목 검색"

#. Template: AdminACL
msgid "Object Type"
msgstr "개체 유형"

#. JS Template: ClassImportConfirm
msgid "The following classes will be imported"
msgstr "다음 클래스를 가져옵니다."

#. JS Template: ClassImportConfirm
msgid "The following roles will be imported"
msgstr "다음 역할을 가져옵니다."

#. JS Template: ClassImportConfirm
msgid "Note that also corresponding dynamic fields and GeneralCatalog classes will be created and there is no automatic removal."
msgstr "해당 동적 필드와 일반 카탈로그 클래스도 생성되며 자동으로 제거되지 않는다는 점에 유의하세요."

#. JS Template: ClassImportConfirm
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "계속 진행하시겠습니까?"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminITSMConfigItem.pm
msgid "Need ExampleClasses!"
msgstr "예제 클래스가 필요합니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminITSMConfigItem.pm
msgid "Definition is no valid YAML hash."
msgstr "정의에 유효한 YAML 해시가 없습니다."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "ConfigItem not found!"
msgstr "구성 항목을 찾을 수 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "No versions found!"
msgstr "버전을 찾을 수 없습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerITSMConfigItemSearch.pm
msgid "No permission"
msgstr "비허가"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerITSMConfigItemSearch.pm
msgid "Filter invalid!"
msgstr "필터가 유효하지 않습니다!"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerITSMConfigItemSearch.pm
msgid "Search params invalid!"
msgstr "검색 매개변수가 잘못되었습니다!"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Class restrictions for the config item"
msgstr "구성 항목의 클래스 제한"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Select one or more classes to restrict selectable config items"
msgstr "하나 이상의 클래스를 선택하여 선택 가능한 구성 항목을 제한합니다."

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Link type"
msgstr "링크 유형"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Select the link type."
msgstr "링크 유형을 선택합니다."

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Forwards: Referencing (Source) -> Referenced (Target)"
msgstr "포워드: 참조(소스) -> 참조(대상)"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Backwards: Referenced (Source) -> Referencing (Target)"
msgstr "거꾸로: 참조(소스) -> 참조(대상)"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Link Direction"
msgstr "링크 방향"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "The referencing object is the one containing this dynamic field, the referenced object is the one selected as value of the dynamic field."
msgstr "참조 객체는 이 동적 필드를 포함하는 객체이고, 참조 객체는 동적 필드의 값으로 선택된 객체입니다."

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Dynamic (ConfigItem)"
msgstr "동적(구성 항목)"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Static (Version)"
msgstr "정적(버전)"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Link Referencing Type"
msgstr "링크 참조 유형"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Whether this link applies to the ConfigItem or the static version of the referencing object. Current Incident State calculation only is performed on dynamic links."
msgstr "이 링크가 구성 항목에 적용되는지 또는 참조 개체의 정적 버전에 적용되는지 여부입니다. 현재 인시던트 상태 계산은 동적 링크에서만 수행됩니다."

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Select the attribute which config items will be searched by"
msgstr "구성 항목을 검색할 속성을 선택합니다."

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Definition.pm
msgid "Starting the YAML string with '---' is required."
msgstr "YAML 문자열은 '---'로 시작해야 합니다."

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Link.pm
msgid "Could not purge the table configitem_link."
msgstr "configitem_link 테이블을 제거할 수 없습니다."

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Link.pm
msgid "No relevant dynamic fields were found"
msgstr "관련 동적 필드를 찾을 수 없습니다."

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Link.pm
msgid "Could not insert into the table configitem_link"
msgstr "configitem_link 테이블에 삽입할 수 없습니다."

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Link.pm
msgid "Inserted 0 rows into the table configitem_link"
msgstr "configitem_link 테이블에 행 0개를 삽입했습니다."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminDynamicField.pm
msgid "Error synchronizing the definitions. Please check the log."
msgstr "정의 동기화 중 오류가 발생했습니다. 로그를 확인해 주세요."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminDynamicField.pm
msgid "You have ITSMConfigItem definitions which are not synchronized. Please deploy your ITSMConfigItem dynamic field changes."
msgstr "동기화되지 않은 ITSMConfigItem 정의가 있습니다. ITSMConfigItem 동적 필드 변경 사항을 배포하세요."

#. JS File: ITSM.Admin.ITSMConfigItem
msgid "Overview and Confirmation"
msgstr "개요 및 확인"

#. JS File: ITSM.Admin.ITSMConfigItem
msgid "An error occurred during class import."
msgstr "클래스 가져오기 중에 오류가 발생했습니다."

#. SysConfig
msgid "0 - Hidden"
msgstr "0 - 숨김"

#. SysConfig
msgid "1 - Shown"
msgstr "1 - 표시됨"

#. SysConfig
msgid "Allows extended search conditions in config item search of the agent interface. With this feature you can search e. g. config item name with this kind of conditions like \"(*key1*&&*key2*)\" or \"(*key1*||*key2*)\"."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 검색에서 확장 검색 조건을 허용합니다. 이 기능을 사용하면 예를 들어 \"(*key1*&&*key2*)\" 또는 \"(*key1*||*key2*)\"와 같은 조건으로 구성 항목 이름을 검색할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Allows extended search conditions in config item search of the customer interface. With this feature you can search e. g. config item name with this kind of conditions like \"(*key1*&&*key2*)\" or \"(*key1*||*key2*)\"."
msgstr "고객 인터페이스의 설정 항목 검색에서 확장 검색 조건을 허용합니다. 이 기능을 사용하면 예를 들어 \"(*key1*&&*key2*)\" 또는 \"(*key1*||*key2*)\"와 같은 조건으로 구성 항목 이름을 검색할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Choose a module to enforce a naming scheme."
msgstr "명명 체계를 적용할 모듈을 선택합니다."

#. SysConfig
msgid "Choose a module to enforce a number scheme."
msgstr "번호 체계를 적용할 모듈을 선택합니다."

#. SysConfig
msgid "Choose a module to enforce a version string scheme."
msgstr "버전 문자열 체계를 적용할 모듈을 선택합니다."

#. SysConfig
msgid "Choose attributes to trigger the creation of a new version."
msgstr "새 버전 생성을 트리거할 속성을 선택합니다."

#. SysConfig
msgid "Choose categories to assign to this config item class."
msgstr "이 구성 항목 클래스에 할당할 카테고리를 선택합니다."

#. SysConfig
msgid "Column config item filters for ConfigItem Overview."
msgstr "구성 항목 개요에 대한 열 구성 항목 필터."

#. SysConfig
msgid "Columns that can be filtered in the config item overview of the agent interface. Note: Only Config Item attributes and Dynamic Fields (DynamicField_NameX) are allowed."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 개요에서 필터링할 수 있는 열입니다. 참고: 구성 항목 속성과 동적 필드(DynamicField_NameX) 만 허용됩니다."

#. SysConfig
msgid "Columns that can be filtered in the config item overview of the customer interface. Note: Only Config Item attributes and Dynamic Fields (DynamicField_NameX) are allowed."
msgstr "고객 인터페이스의 구성 항목 개요에서 필터링할 수 있는 열입니다. 참고: 구성 항목 속성과 동적 필드(DynamicField_NameX)만 허용됩니다."

#. SysConfig
msgid "Config item event module that updates config items to their current definition."
msgstr "구성 항목을 현재 정의로 업데이트하는 구성 항목 이벤트 모듈입니다."

#. SysConfig
msgid "Config item event module that updates the table configitem_ĺink."
msgstr "configitem_ĺink 테이블을 업데이트하는 구성 항목 이벤트 모듈입니다."

#. SysConfig
msgid "Config item event module updates the current incident state."
msgstr "구성 항목 이벤트 모듈은 현재 인시던트 상태를 업데이트합니다."

#. SysConfig
msgid "ConfigItem Tree View"
msgstr "구성 항목 트리 보기"

#. SysConfig
msgid "ConfigItem Version"
msgstr "구성 항목 버전"

#. SysConfig
msgid "ConfigItems of the following classes will not be stored on the Elasticsearch server. To apply this to existing CIs, the CI migration has to be run via console, after changing this option."
msgstr "다음 클래스의 구성 항목은 Elasticsearch 서버에 저장되지 않습니다. 이를 기존 CI에 적용하려면 이 옵션을 변경한 후 콘솔을 통해 CI 마이그레이션을 실행해야 합니다."

#. SysConfig
msgid "ConfigItems with the following deployment states will not be stored on the Elasticsearch server. To apply this to existing CIs, the CI migration has to be run via console, after changing this option."
msgstr "다음 배포 상태의 구성 항목은 Elasticsearch 서버에 저장되지 않습니다. 이를 기존 CI에 적용하려면 이 옵션을 변경한 후 콘솔을 통해 CI 마이그레이션을 실행해야 합니다."

#. SysConfig
msgid "Customers can see historic CI versions."
msgstr "고객은 과거 CI 버전을 볼 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Customers have the possibility to manually switch between historic CI versions."
msgstr "고객은 이전 CI 버전 간에 수동으로 전환할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Default data to use on attribute for config item search screen. Example: \"ITSMConfigItemCreateTimePointFormat=year;ITSMConfigItemCreateTimePointStart=Last;ITSMConfigItemCreateTimePoint=2;\"."
msgstr "구성 항목 검색 화면의 속성에 사용할 기본 데이터입니다. 예: \"ITSMConfigItemCreateTimePointFormat=year;ITSMConfigItemCreateTimePointStart=Last;ITSMConfigItemCreateTimePoint=2;\"."

#. SysConfig
msgid "Default data to use on attribute for config item search screen. Example: \"ITSMConfigItemCreateTimeStartYear=2010;ITSMConfigItemCreateTimeStartMonth=10;ITSMConfigItemCreateTimeStartDay=4;ITSMConfigItemCreateTimeStopYear=2010;ITSMConfigItemCreateTimeStopMonth=11;ITSMConfigItemCreateTimeStopDay=3;\"."
msgstr "구성 항목 검색 화면의 속성에 사용할 기본 데이터입니다. 예: \"ITSMConfigItemCreateTimeStartYear=2010;ITSMConfigItemCreateTimeStartMonth=10;ITSMConfigItemCreateTimeStartDay=4;ITSMConfigItemCreateTimeStopYear=2010;ITSMConfigItemCreateTimeStopMonth=11;ITSMConfigItemCreateTimeStopDay=3;\"."

#. SysConfig
msgid "Define a Template::Toolkit scheme for version strings. Only used if Version String Module is set to TemplateToolkit."
msgstr "버전 문자열에 대한 템플릿::툴킷 체계를 정의합니다. 버전 문자열 모듈이 TemplateToolkit으로 설정된 경우에만 사용됩니다."

#. SysConfig
msgid "Define a set of conditions under which a customer is allowed to see a config item. Conditions can optionally be restricted to certain customer groups. Name is the only mandatory attribute. If no other options are given, all config items will be visible under that category."
msgstr "고객이 구성 항목을 볼 수 있도록 허용되는 조건 집합을 정의합니다. 조건은 선택적으로 특정 고객 그룹으로 제한할 수 있습니다. 이름은 유일한 필수 속성입니다. 다른 옵션을 지정하지 않으면 모든 구성 항목이 해당 카테고리 아래에 표시됩니다."

#. SysConfig
msgid "Defines if the link type labels must be shown in the node connections."
msgstr "노드 연결에 링크 유형 레이블을 표시할지 여부를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the available columns of CIs in the config item overview depending on the CI class. Each entry must consist of a class name and an array of available fields for the corresponding class. Dynamic field entries have to honor the scheme DynamicField_FieldName."
msgstr "CI 클래스에 따라 구성 항목 개요에서 사용 가능한 CI 열을 정의합니다. 각 항목은 클래스 이름과 해당 클래스에서 사용 가능한 필드 배열로 구성되어야 합니다. 동적 필드 항목은 DynamicField_FieldName 스키마를 따라야 합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item attribute for config item sorting of the config item search result of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 검색 결과의 구성 항목 정렬을 위한 기본 구성 항목 속성을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item attribute for config item sorting of the config item search result of the customer interface."
msgstr "고객 인터페이스의 구성 항목 검색 결과의 구성 항목 정렬을 위한 기본 구성 항목 속성을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item attribute for config item sorting of the config item search result of this operation."
msgstr "이 작업의 구성 항목 검색 결과의 구성 항목 정렬에 대한 기본 구성 항목 속성을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item order in the config item search result of the agent interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 검색 결과에서 기본 구성 항목 순서를 정의합니다. 위쪽: 가장 오래된 항목을 맨 위에 배치합니다. 아래로: 최신 항목이 맨 위에 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item order in the config item search result of the customer interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "고객 인터페이스의 구성 항목 검색 결과에서 기본 구성 항목 순서를 정의합니다. 위쪽: 가장 오래된 항목을 맨 위에 표시합니다. 아래로: 최신 항목을 맨 위에 배치합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item order in the config item search result of the this operation. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "이 작업의 구성 항목 검색 결과에서 기본 구성 항목 순서를 정의합니다. 위로: 가장 오래된 항목을 위에 표시합니다. 아래로: 최신 항목을 맨 위에 배치합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default displayed columns of CIs in the config item overview depending on the CI class. Each entry must consist of a class name and an array of available fields for the corresponding class. Dynamic field entries have to honor the scheme DynamicField_FieldName."
msgstr "CI 클래스에 따라 구성 항목 개요에 표시되는 CI의 기본 열을 정의합니다. 각 항목은 클래스 이름과 해당 클래스에 사용 가능한 필드 배열로 구성되어야 합니다. 동적 필드 항목은 DynamicField_FieldName 스키마를 따라야 합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default relations depth to be shown."
msgstr "표시할 기본 관계 깊이를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default shown config item search attribute for config item search screen."
msgstr "구성 항목 검색 화면에 기본적으로 표시되는 구성 항목 검색 속성을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the default shown config item search attribute for config item search screen. Example: \"Key\" must have the name of the Dynamic Field in this case 'X', \"Content\" must have the value of the Dynamic Field depending on the Dynamic Field type,  Text: 'a text', Dropdown: '1', Date/Time: 'Search_DynamicField_XTimeSlotStartYear=1974; Search_DynamicField_XTimeSlotStartMonth=01; Search_DynamicField_XTimeSlotStartDay=26; Search_DynamicField_XTimeSlotStartHour=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStartMinute=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStartSecond=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStopYear=2013; Search_DynamicField_XTimeSlotStopMonth=01; Search_DynamicField_XTimeSlotStopDay=26; Search_DynamicField_XTimeSlotStopHour=23; Search_DynamicField_XTimeSlotStopMinute=59; Search_DynamicField_XTimeSlotStopSecond=59;' and or 'Search_DynamicField_XTimePointFormat=week; Search_DynamicField_XTimePointStart=Before; Search_DynamicField_XTimePointValue=7';."
msgstr "구성 항목 검색 화면에 기본적으로 표시되는 구성 항목 검색 속성을 정의합니다. 예: \"키\"는 동적 필드의 이름(이 경우 'X'), \"콘텐츠\"는 동적 필드 유형에 따라 동적 필드의 값(텍스트: '텍스트', 드롭다운: '1', 날짜/시간)이어야 합니다: 'Search_DynamicField_XTimeSlotStartYear=1974; Search_DynamicField_XTimeSlotStartMonth=01; Search_DynamicField_XTimeSlotStartDay=26; Search_DynamicField_XTimeSlotStartHour=00'; Search_DynamicField_XTimeSlotStartMinute=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStartSecond=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStopYear=2013; Search_DynamicField_XTimeSlotStopMonth=01; Search_DynamicField_XTimeSlotStopDay=26; Search_DynamicField_XTimeSlotStopHour=23; Search_DynamicField_XTimeSlotStopMinute=59; Search_DynamicField_XTimeSlotStopSecond=59;' 및 또는 'Search_DynamicField_XTimePointFormat=week; Search_DynamicField_XTimePointStart=Before; Search_DynamicField_XTimePointValue=7';."

#. SysConfig
msgid "Defines the search limit for the CustomerITSMConfigItem screen."
msgstr "CustomerITSMConfigItem 화면의 검색 제한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the search limit for the CustomerITSMConfigItemSearch screen."
msgstr "CustomerITSMConfigItemSearch 화면의 검색 제한을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines which items are available for 'Action' in third level of the ITSM Config Item ACL structure."
msgstr "ITSM 구성 항목 ACL 구조의 세 번째 수준에서 '동작'에 사용할 수 있는 항목을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines which items are available in first level of the ITSM Config Item ACL structure."
msgstr "ITSM 구성 항목 ACL 구조의 첫 번째 수준에서 사용할 수 있는 항목을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines which items are available in second level of the ITSM Config Item ACL structure."
msgstr "ITSM 구성 항목 ACL 구조의 두 번째 수준에서 사용할 수 있는 항목을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Definition Update"
msgstr "정의 업데이트"

#. SysConfig
msgid "DeplState"
msgstr "DeplState"

#. SysConfig
msgid "DeploymentState"
msgstr "배포 상태"

#. SysConfig
msgid "Dynamic field event module that marks config item definitions as out of sync, if containing dynamic fields change."
msgstr "동적 필드 변경 사항이 포함된 경우 구성 항목 정의가 동기화되지 않은 것으로 표시하는 동적 필드 이벤트 모듈입니다."

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the additional ITSM field screen of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 추가 ITSM 필드 화면에 표시되는 동적 필드입니다."

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the config item overview screen of the customer interface."
msgstr "고객 인터페이스의 구성 항목 개요 화면에 표시되는 동적 필드입니다."

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the config item search screen of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 검색 화면에 표시되는 동적 필드입니다."

#. SysConfig
msgid "Enables/disables the functionality to check ITSM onfiguration items for unique names. Before enabling this option you should check your system for already existing config items with duplicate names. You can do this with the console command Admin::ITSM::Configitem::ListDuplicates."
msgstr "고유한 이름이 있는지 ITSM 구성 항목을 확인하는 기능을 사용/사용 안 함으로 설정합니다. 이 옵션을 사용 설정하기 전에 시스템에 이미 존재하는 구성 항목에 중복된 이름이 있는지 확인해야 합니다. 이 작업은 콘솔 명령인 Admin::ITSM::Configitem::ListDuplicates를 사용하여 수행할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Fields of the configuration item index, used for the fulltext search. Fields are also stored, but are not mandatory for the overall functionality. Inclusion of attachments can be disabled by setting the entry to 0 or deleting it."
msgstr "전체 텍스트 검색에 사용되는 구성 항목 인덱스의 필드입니다. 필드도 저장되지만 전체 기능에 필수적인 것은 아닙니다. 첨부 파일 포함은 항목을 0으로 설정하거나 삭제하여 비활성화할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Fields stored in the configuration item index which are used for other things besides fulltext searches. For the complete functionality all fields are mandatory."
msgstr "전체 텍스트 검색 외에 다른 용도로 사용되는 구성 항목 인덱스에 저장된 필드입니다. 전체 기능을 사용하려면 모든 필드가 필수입니다."

#. SysConfig
msgid "For every webservice (key) an array of classes (value) can be defined on which the import is restricted. For all chosen classes, or all existing classes the identifying attributes will have to be chosen in the invoker config."
msgstr "모든 웹서비스(키)에 대해 가져오기가 제한되는 클래스(값)의 배열을 정의할 수 있습니다. 선택한 모든 클래스 또는 모든 기존 클래스에 대해 식별 속성을 인보커 구성에서 선택해야 합니다."

#. SysConfig
msgid "GenericInterface module registration for the ConfigItemFetch invoker layer."
msgstr "ConfigItemFetch 인보커 레이어에 대한 GenericInterface 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "ITSM ConfigItem"
msgstr "ITSM 구성 항목"

#. SysConfig
msgid "InciState"
msgstr "InciState"

#. SysConfig
msgid "IncidentState"
msgstr "인시던트 상태"

#. SysConfig
msgid "Includes deployment states in the config item search of the customer interface."
msgstr "고객 인터페이스의 구성 항목 검색에 배포 상태를 포함합니다."

#. SysConfig
msgid "Includes incident states in the config item search of the customer interface."
msgstr "고객 인터페이스의 구성 항목 검색에 인시던트 상태를 포함합니다."

#. SysConfig
msgid "Maximum number of config items to be displayed in the result of this operation."
msgstr "이 작업의 결과에 표시할 최대 구성 항목 수입니다."

#. SysConfig
msgid "Name Module"
msgstr "이름 모듈"

#. SysConfig
msgid "Number Module"
msgstr "숫자 모듈"

#. SysConfig
msgid "Number of config items to be displayed in each page of a search result in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 검색 결과의 각 페이지에 표시할 구성 항목의 수입니다."

#. SysConfig
msgid "Number of config items to be displayed in each page of a search result in the customer interface."
msgstr "고객 인터페이스에서 검색 결과의 각 페이지에 표시할 구성 항목 수입니다."

#. SysConfig
msgid "Objects to search for, how many entries and which attributs to show. ConfigItem attributes have to explicitly be stored via Elasticsearch."
msgstr "검색할 개체, 표시할 항목 수, 표시할 속성. 구성 항목 속성은 Elasticsearch를 통해 명시적으로 저장해야 합니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the categories for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 기본 설정 보기에서 구성 항목 클래스의 카테고리에 대한 매개 변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the column filters of the small config item overview. Please note: setting 'Active' to 0 will only prevent agents from editing settings of this group in their personal preferences, but will still allow administrators to edit the settings of another user's behalf. Use 'PreferenceGroup' to control in which area these settings should be shown in the user interface."
msgstr "작은 구성 항목 개요의 열 필터에 대한 매개 변수입니다. 참고: '활성'을 0으로 설정하면 상담원이 개인 기본 설정에서 이 그룹의 설정을 편집할 수 없지만 관리자가 다른 사용자의 설정을 대신 편집할 수 있습니다. 사용자 인터페이스에서 이러한 설정이 표시될 영역을 제어하려면 'PreferenceGroup'을 사용하세요."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the name module for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 기본 설정 보기에서 구성 항목 클래스의 이름 모듈에 대한 매개 변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the number module for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 기본 설정 보기에서 구성 항목 클래스의 번호 모듈에 대한 매개 변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the version string module for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 기본 설정 보기에서 구성 항목 클래스에 대한 버전 문자열 모듈의 매개 변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the version string template toolkit module for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 기본 설정 보기에서 구성 항목 클래스에 대한 버전 문자열 템플릿 툴킷 모듈의 매개 변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the version trigger for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스의 기본 설정 보기에서 구성 항목 클래스에 대한 버전 트리거의 매개 변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Performs the configured action for each event (as an Invoker) for each configured Webservice."
msgstr "구성된 각 웹서비스의 각 이벤트에 대해 구성된 작업을 (인보커로서) 수행합니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item attachment action in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 첨부 작업을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item search screen in the customer interface."
msgstr "고객 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 검색 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item tree view screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 ITSM 구성 항목 트리 보기 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the bulk ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 일괄 ITSM 구성 항목 화면을 사용하기 위해 필요한 권한입니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to display the configuration item links as a Tree View."
msgstr "메뉴에 구성 항목 링크를 트리 보기로 표시하는 링크를 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "The default category which is shown, if none is selected."
msgstr "선택되지 않은 경우 표시되는 기본 카테고리입니다."

#. SysConfig
msgid "Triggers ConfigItemFetch invoker automatically."
msgstr "ConfigItemFetch 인보커를 자동으로 트리거합니다."

#. SysConfig
msgid "Version String Expression"
msgstr "버전 문자열 표현식"

#. SysConfig
msgid "Version String Module"
msgstr "버전 문자열 모듈"

#. SysConfig
msgid "Version Trigger"
msgstr "버전 트리거"

#. SysConfig
msgid "Whether the execution of ConfigItemACL can be avoided by checking cached field dependencies. This can improve loading times of formulars, but has to be disabled, if ACLModules are to be used for ITSMConfigItem- and Form-ReturnTypes."
msgstr "캐시된 필드 종속성을 확인하여 ConfigItemACL의 실행을 피할 수 있는지 여부. 이 옵션은 수식의 로딩 시간을 개선할 수 있지만, ACLModule을 ITSMConfigItem 및 Form-ReturnTypes에 사용하려는 경우 비활성화해야 합니다."

#. SysConfig
msgid "Which general information is shown in the header."
msgstr "헤더에 표시되는 일반 정보입니다."

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "General invoker data"
msgstr "일반 호출자 데이터"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "This OTOBO invoker backend module will be called to prepare the data to be sent to the remote system, and to process its response data."
msgstr "이 OTOBO 호출자 백엔드 모듈은 원격 시스템에 전송할 데이터를 준비하고 응답 데이터를 처리하기 위해 호출됩니다."

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Settings for outgoing request data"
msgstr "발신 요청 데이터 설정"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Mapping"
msgstr "매핑"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "The data from the invoker of OTOBO will be processed by this mapping, to transform it to the kind of data the remote system expects."
msgstr "OTOBO 호출자의 데이터는이 매핑에 의해 처리되어 원격 시스템이 예상하는 종류의 데이터로 변환됩니다."

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "The response data will be processed by this mapping, to transform it to the kind of data the invoker of OTOBO expects."
msgstr "응답 데이터는이 매핑에 의해 처리되어 OTOBO의 호출자가 예상하는 종류의 데이터로 변환됩니다."

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Settings for incoming response data"
msgstr "수신 응답 데이터에 대한 설정"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Event data"
msgstr "이벤트 데이터"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Add Event"
msgstr "이벤트 추가"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Asynchronous event triggers are handled by the OTOBO Scheduler Daemon in background (recommended)."
msgstr "비동기 이벤트 트리거는 백그라운드에서 OTOBO Scheduler Daemon에 의해 처리됩니다 (권장)."

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Auto Indent Code"
msgstr "자동 들여쓰기 코드"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Comment/Uncomment Code"
msgstr "댓글/댓글 취소 코드"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Search & Replace"
msgstr "검색 및 바꾸기"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Full Screen"
msgstr "전체 화면"

#. Template: CustomerITSMConfigItem
msgid "ConfigItems"
msgstr "구성 항목"

#. Template: CustomerITSMConfigItem
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#. Template: AdminACL
msgid "Filter by valid state"
msgstr "유효한 상태별 필터링"

#. Template: AdminACL
msgid "Include invalid ACLs"
msgstr "잘못된 ACL 포함"

#. Template: AdminACLEdit
msgid "Check the official %sdocumentation%s."
msgstr "공식 %s문서%s를 확인하세요."

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Include invalid dynamic fields"
msgstr "잘못된 동적 필드 포함"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Filter field by object type"
msgstr "개체 유형별로 필드 필터링"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Filter field by namespace"
msgstr "네임스페이스별로 필드 필터링"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "New Dynamic Fields"
msgstr "새로운 다이내믹 필드"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Would you like to benefit from additional dynamic field types? You have full access to the following field types:"
msgstr "추가적인 동적 필드 유형을 활용하고 싶으신가요? 다음 필드 유형에 대한 전체 액세스 권한이 있습니다:"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Copy this field"
msgstr "이 필드 복사"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Attribute which will be searched on autocomplete"
msgstr "자동 완성 시 검색되는 속성"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "External-source key"
msgstr "외부 소스 키"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "When set via an external source (e.g. web service or import / export), the value will be interpreted as this attribute."
msgstr "외부 소스(예: 웹 서비스 또는 가져오기/내보내기)를 통해 설정한 경우 이 값은 이 속성으로 해석됩니다."

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Attribute which is displayed for values"
msgstr "값에 대해 표시되는 속성"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Select the type of display"
msgstr "디스플레이 유형 선택"

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Definition.pm
msgid "Base structure is not valid. Please provide an array with data in YAML format."
msgstr "기본 구조가 유효하지 않습니다. YAML 형식의 데이터가 포함된 배열을 입력하세요."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminACL.pm
msgid "ACLs could not be Imported due to a unknown error, please check OTOBO logs for more information"
msgstr "알 수없는 오류로 인해 ACL을 가져올 수 없습니다. 자세한 내용은 OTOBO 로그를 확인하십시오."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminACL.pm
msgid "%s (copy) %s"
msgstr "s (복사본) %s"

#. SysConfig
msgid "A precentage value of the minimal translation progress per language, to be usable for documentations."
msgstr "문서에 사용할 수 있는 언어별 최소 번역 진행률의 백분율 값입니다."

#. SysConfig
msgid "Access repos via http or https."
msgstr "http 또는 https를 통해 리포지토리에 액세스합니다."

#. SysConfig
msgid "Autoloading of Znuny4OTRSRepo extensions."
msgstr "Znuny4OTRSRepo 확장 프로그램 자동 로드."

#. SysConfig
msgid "Backend module registration for the config conflict check module."
msgstr "구성 충돌 검사 모듈에 대한 백엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Backend module registration for the file conflict check module."
msgstr "파일 충돌 검사 모듈에 대한 백엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Backend module registration for the function redefine check module."
msgstr "함수 재정의 확인 모듈에 대한 백엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Backend module registration for the manual set module."
msgstr "수동 설정 모듈에 대한 백엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Block hooks to be created for BS ad removal."
msgstr "BS 광고 제거를 위해 생성할 블록 후크입니다."

#. SysConfig
msgid "Block hooks to be created for package manager output filter."
msgstr "패키지 관리자 출력 필터를 위해 생성할 블록 후크입니다."

#. SysConfig
msgid "Branch View commit limit"
msgstr "브랜치 보기 커밋 제한"

#. SysConfig
msgid "CodePolicy"
msgstr "코드정책"

#. SysConfig
msgid "Commit limit per page for Branch view screen"
msgstr "브랜치 보기 화면의 페이지당 커밋 한도"

#. SysConfig
msgid "Create analysis file"
msgstr "분석 파일 만들기"

#. SysConfig
msgid "Creates a analysis file from this ticket and sends to Znuny."
msgstr "이 티켓에서 분석 파일을 만들어 즈누니로 보냅니다."

#. SysConfig
msgid "Creates a analysis file from this ticket."
msgstr "이 티켓에서 분석 파일을 만듭니다."

#. SysConfig
msgid "Define private addon repos."
msgstr "비공개 애드온 리포지토리를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the filter that processes the HTML templates."
msgstr "HTML 템플릿을 처리하는 필터를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the test module for checking code policy."
msgstr "코드 정책을 확인하기 위한 테스트 모듈을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Definition of GIT clone/push URL Prefix."
msgstr "GIT 복제/푸시 URL 접두사의 정의."

#. SysConfig
msgid "Definition of a Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRelease => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "동적 필드의 정의: Group => 동적 필드에 액세스할 수 있는 그룹, AlwaysVisible => 필드 제거 가능(0|1), InformationAreaName => 위젯의 이름, InformationAreaSize => 위젯의 크기 및 위치(큰|작은), Name => 사용해야 하는 동적 필드 이름, Priority => 동적 필드의 순서, State => 필드의 상태(0 = 비활성화, 1 = 활성화, 2 = 필수), FilterRelease => 리포지토리 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterPackage => 패키지 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterBranch => 브랜치 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterRelease => 리펄스 버전 문자열이 일치해야 표시되는 정규식입니다."

#. SysConfig
msgid "Definition of a Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRepository => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "동적 필드의 정의: Group => 동적 필드에 액세스할 수 있는 그룹, AlwaysVisible => 필드 제거 가능(0|1), InformationAreaName => 위젯의 이름, InformationAreaSize => 위젯의 크기 및 위치(큰|작은), Name => 사용해야 하는 동적 필드 이름, Priority => 동적 필드의 순서, State => 필드의 상태(0 = 비활성화, 1 = 활성화, 2 = 필수), FilterRepository => 리포지토리 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterPackage => 패키지 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterBranch => 브랜치 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterRelease => 리펄스 버전 문자열이 일치해야 표시되는 정규식, 필터링할 리펄스 버전이 표시되는 정규식."

#. SysConfig
msgid "Definition of external MD5 sums (key => MD5, Value => Vendor, PackageName, Version, Date)."
msgstr "외부 MD5 합계 정의(키 => MD5, 값 => 공급업체, 패키지 이름, 버전, 날짜)."

#. SysConfig
msgid "Definition of mappings between public repository requests and internal OPMS repositories."
msgstr "공개 리포지토리 요청과 내부 OPMS 리포지토리 간의 매핑을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Definition of package states."
msgstr "패키지 상태의 정의."

#. SysConfig
msgid "Definition of renamed OPMS packages."
msgstr "이름이 변경된 OPMS 패키지의 정의."

#. SysConfig
msgid "Directory, which is used by Git to cache repositories."
msgstr "디렉터리로, Git에서 리포지토리를 캐시하는 데 사용됩니다."

#. SysConfig
msgid "Directory, which is used by Git to store temporary data."
msgstr "디렉터리로, Git에서 임시 데이터를 저장하는 데 사용됩니다."

#. SysConfig
msgid "Directory, which is used by Git to store working copies."
msgstr "디렉터리로, Git에서 작업 복사본을 저장하는 데 사용됩니다."

#. SysConfig
msgid "Disable online repositories."
msgstr "온라인 리포지토리를 비활성화합니다."

#. SysConfig
msgid "Do not log git ssh connection authorization results for these users. Useful for automated stuff."
msgstr "이러한 사용자에 대한 git ssh 연결 권한 부여 결과를 기록하지 마세요. 자동화된 작업에 유용합니다."

#. SysConfig
msgid "Dynamic Fields Screens"
msgstr "동적 필드 화면"

#. SysConfig
msgid "DynamicFieldScreen"
msgstr "동적 필드 화면"

#. SysConfig
msgid "Export all available public keys to authorized_keys file."
msgstr "사용 가능한 모든 공개 키를 authorized_keys 파일로 내보냅니다."

#. SysConfig
msgid "Export all relevant releases to ftp server."
msgstr "모든 관련 릴리스를 FTP 서버로 내보냅니다."

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the OPMS object in the agent interface."
msgstr "상담원 인터페이스에서 OPMS 개체에 대한 프런트엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the PublicOPMSRepository object in the public interface."
msgstr "퍼블릭 인터페이스에서 PublicOPMSRepository 개체에 대한 프런트엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the PublicOPMSRepositoryLookup object in the public interface."
msgstr "퍼블릭 인터페이스의 PublicOPMSRepositoryLookup 개체에 대한 프런트엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the PublicOPMSTestBuild object in the public interface."
msgstr "퍼블릭 인터페이스의 PublicOPMSTestBuild 개체에 대한 프런트엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the PublicPackageVerification object in the public interface."
msgstr "퍼블릭 인터페이스의 PublicPackageVerification 객체에 대한 프론트엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the admin interface."
msgstr "관리자 인터페이스를 위한 프론트엔드 모듈 등록."

#. SysConfig
msgid "GIT Author registration."
msgstr "GIT 작성자 등록."

#. SysConfig
msgid "Generate HTML comment hooks for the specified blocks so that filters can use them."
msgstr "필터가 사용할 수 있도록 지정된 블록에 대한 HTML 댓글 후크를 생성합니다."

#. SysConfig
msgid "Generate documentations once per night."
msgstr "밤에 한 번씩 문서를 생성하세요."

#. SysConfig
msgid "Git"
msgstr "Git"

#. SysConfig
msgid "Git Management"
msgstr "Git 관리"

#. SysConfig
msgid "Git Repository"
msgstr "Git 리포지토리"

#. SysConfig
msgid "Group, whose members have delete admin permissions in OPMS."
msgstr "그룹을 만들고, 구성원에게 OPMS에서 관리자 삭제 권한이 있는 그룹을 만듭니다."

#. SysConfig
msgid "Group, whose members have repository admin permissions in OPMS."
msgstr "그룹을 만들고, 구성원에게 OPMS에서 리포지토리 관리자 권한이 있는 그룹을 만듭니다."

#. SysConfig
msgid "Group, whose members will see CI test result information in OPMS screens."
msgstr "그룹을 만들면 구성원이 OPMS 화면에서 CI 테스트 결과 정보를 볼 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Groups an authenticated user (by user login and password) must be member of to build test packages via the public interface."
msgstr "공개 인터페이스를 통해 테스트 패키지를 빌드하려면 인증된 사용자(사용자 로그인 및 비밀번호로)가 구성원이어야 하는 그룹입니다."

#. SysConfig
msgid "Groups which will be set during git project creation processes while adding OPMS repositories."
msgstr "OPMS 리포지토리를 추가하는 동안 git 프로젝트 생성 프로세스 중에 설정할 그룹입니다."

#. SysConfig
msgid "Manage dynamic field in screens."
msgstr "화면에서 동적 필드를 관리합니다."

#. SysConfig
msgid "Manage your public SSH key(s) for Git access here. Make sure to save this preference when you add a new key."
msgstr "여기에서 Git 액세스를 위한 공개 SSH 키를 관리하세요. 새 키를 추가할 때 이 환경설정을 저장하세요."

#. SysConfig
msgid "Module to generate statistics about the added code lines."
msgstr "모듈을 사용하여 추가된 코드 줄에 대한 통계를 생성합니다."

#. SysConfig
msgid "Module to generate statistics about the growth of code."
msgstr "모듈을 사용하여 코드 증가에 대한 통계를 생성합니다."

#. SysConfig
msgid "Module to generate statistics about the number of git commits."
msgstr "모듈을 사용하여 git 커밋 수에 대한 통계를 생성합니다."

#. SysConfig
msgid "Module to generate statistics about the removed code lines."
msgstr "모듈을 사용하여 제거된 코드 줄에 대한 통계를 생성합니다."

#. SysConfig
msgid "OPMS"
msgstr "OPMS"

#. SysConfig
msgid "Only users who have rw permissions in one of these groups may access git."
msgstr "이러한 그룹 중 하나에 rw 권한이 있는 사용자만 git에 액세스할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Option to set a package compatibility manually."
msgstr "패키지 호환성을 수동으로 설정하는 옵션입니다."

#. SysConfig
msgid "Parameters for the pages in the BranchView screen."
msgstr "BranchView 화면의 페이지에 대한 매개변수입니다."

#. SysConfig
msgid "Pre-Definition of the 'GITProjectName' Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRepository => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "'GITProjectName' 동적 필드에 대한 사전 정의: Group => 동적 필드에 액세스할 수 있는 그룹, AlwaysVisible => 필드 제거 가능(0|1), InformationAreaName => 위젯 이름, InformationAreaSize => 위젯의 크기 및 위치(큰|작은), Name => 사용해야 하는 동적 필드 이름, Priority => 동적 필드의 순서, State => 필드의 상태(0 = 비활성화, 1 = 활성화, 2 = 필수), FilterRepository => 리포지토리 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterPackage => 패키지 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterBranch => 브랜치 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterRelease => 리펄스 버전 문자열이 일치해야 표시되는 정규식, 필터링할 리펄스 버전이 표시되는 정규식."

#. SysConfig
msgid "Pre-Definition of the 'GITRepositoryName' Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRepository => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "'GITRepositoryName' 동적 필드에 대한 사전 정의: Group => 동적 필드에 액세스할 수 있는 그룹, AlwaysVisible => 필드 제거 가능(0|1), InformationAreaName => 위젯 이름, InformationAreaSize => 위젯의 크기 및 위치(큰|작은), Name => 사용해야 하는 동적 필드 이름, Priority => 동적 필드의 순서, State => 필드의 상태(0 = 비활성화, 1 = 활성화, 2 = 필수), 필터 리포지토리 => 리포지토리 이름이 일치해야 표시되는 정규식, 필터 패키지 => 패키지 이름이 일치해야 표시되는 정규식, 필터 브랜치 => 브랜치 이름이 일치해야 표시되는 정규식, 필터 릴리즈 => 리팰리스 버전 문자열이 일치해야 표시되는 정규식입니다."

#. SysConfig
msgid "Pre-Definition of the 'PackageDeprecated' Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRepository => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "'PackageDeprecated' 동적 필드에 대한 사전 정의: Group => 동적 필드에 액세스할 수 있는 그룹, AlwaysVisible => 필드 제거 가능(0|1), InformationAreaName => 위젯의 이름, InformationAreaSize => 위젯의 크기 및 위치(큰|작은), Name => 사용해야 하는 동적 필드 이름, Priority => 동적 필드의 순서, State => 필드의 상태(0 = 비활성화, 1 = 활성화, 2 = 필수), FilterRepository => 리포지토리 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterPackage => 패키지 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterBranch => 브랜치 이름이 일치해야 표시되는 정규식, FilterRelease => 리펄스 버전 문자열이 일치해야 표시되는 정규식, 필터링할 리펄스 버전이 표시되는 정규식."

#. SysConfig
msgid "Recipients that will be informed by email in case of errors."
msgstr "오류 발생 시 이메일로 통보되는 수신자."

#. SysConfig
msgid "SSH Keys for Git Access"
msgstr "Git 액세스를 위한 SSH 키"

#. SysConfig
msgid "Send analysis file"
msgstr "분석 파일 보내기"

#. SysConfig
msgid "Sets the git clone address to be used in repository listings."
msgstr "리포지토리 목록에 사용할 git 클론 주소를 설정합니다."

#. SysConfig
msgid "Sets the home directory for git repositories."
msgstr "git 리포지토리의 홈 디렉터리를 설정합니다."

#. SysConfig
msgid "Sets the path for the BugzillaAddComment post receive script location."
msgstr "버그질라 추가 댓글 포스트 수신 스크립트 위치의 경로를 설정합니다."

#. SysConfig
msgid "Sets the path for the OTRSCodePolicy  script location. It is recommended to have a separate clone of the OTRSCodePolicy module that is updated via cron."
msgstr "OTRSCodePolicy 스크립트 위치의 경로를 설정합니다. cron을 통해 업데이트되는 OTRSCodePolicy 모듈의 별도 복제본을 만드는 것이 좋습니다."

#. SysConfig
msgid "Sets the path for the OTRSCodePolicy pre receive script location. It is recommended to have a separate clone of the OTRSCodePolicy module that is updated via cron."
msgstr "OTRSCodePolicy 사전 수신 스크립트 위치의 경로를 설정합니다. cron을 통해 업데이트되는 OTRSCodePolicy 모듈의 별도 복제본을 만드는 것이 좋습니다."

#. SysConfig
msgid "Show latest commits in git repositories."
msgstr "git 리포지토리의 최신 커밋을 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to go create a unit test from the current ticket."
msgstr "메뉴에 현재 티켓에서 단위 테스트를 만들 수 있는 링크를 표시합니다."

#. SysConfig
msgid "Synchronize OPMS tables with a remote database."
msgstr "OPMS 테이블을 원격 데이터베이스와 동기화합니다."

#. SysConfig
msgid "The minimum version of the sphinx library."
msgstr "스핑크스 라이브러리의 최소 버전입니다."

#. SysConfig
msgid "The name of the sphinx theme to be used."
msgstr "사용할 스핑크스 테마의 이름입니다."

#. SysConfig
msgid "The path to the OTRS CSS file (relative below the static path)."
msgstr "OTRS CSS 파일의 경로(정적 경로 아래 상대 경로)입니다."

#. SysConfig
msgid "The path to the OTRS logo (relative below the static path)."
msgstr "OTRS 로고의 경로(정적 경로 아래에 상대적)입니다."

#. SysConfig
msgid "The path to the static folder, containing images and css files."
msgstr "이미지와 CSS 파일이 포함된 정적 폴더의 경로입니다."

#. SysConfig
msgid "The path to the theme folder, containing the sphinx themes."
msgstr "스핑크스 테마가 포함된 테마 폴더의 경로입니다."

#. SysConfig
msgid "This configuration defines all possible screens to enable or disable default columns."
msgstr "이 구성은 기본 열을 사용하거나 사용하지 않도록 설정할 수 있는 모든 화면을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "This configuration defines all possible screens to enable or disable dynamic fields."
msgstr "이 구성은 동적 필드를 활성화 또는 비활성화할 수 있는 모든 가능한 화면을 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "This configuration defines if only valids or all (invalids) dynamic fields should be shown."
msgstr "이 구성은 유효한 필드만 표시할지, 아니면 모든(유효하지 않은) 동적 필드를 표시할지를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "This configuration defines if the OTRS package verification should be active or disabled. If disabled all packages are shown as verified. It's still recommended to use only verified packages."
msgstr "이 구성은 OTRS 패키지 확인을 활성화할지 비활성화할지를 정의합니다. 비활성화하면 모든 패키지가 확인된 것으로 표시됩니다. 그래도 확인된 패키지만 사용하는 것이 좋습니다."

#. SysConfig
msgid "This configuration defines the URL to the OTRS CloudService Proxy service. The http or https prefix will be added, depending on selection SysConfig 'Znuny4OTRSRepoType'."
msgstr "이 구성은 OTRS 클라우드서비스 프록시 서비스에 대한 URL을 정의합니다. 선택에 따라 http 또는 https 접두사가 추가됩니다. SysConfig 'Znuny4OTRSRepoType'."

#. SysConfig
msgid "This configuration registers a Output post-filter to extend package verification."
msgstr "이 구성은 패키지 확인을 확장하기 위해 출력 포스트 필터를 등록합니다."

#. SysConfig
msgid "This configuration registers an OutputFilter module that removes OTRS Business Solution TM advertisements."
msgstr "이 구성은 OTRS 비즈니스 솔루션 TM 광고를 제거하는 출력 필터 모듈을 등록합니다."

#. SysConfig
msgid "This configuration registers an output filter to hide online repository selection in package manager."
msgstr "이 구성은 패키지 관리자에서 온라인 리포지토리 선택을 숨기는 출력 필터를 등록합니다."

#. SysConfig
msgid "Tidy unprocessed release that not passed test pomules checks for a long time."
msgstr "오랫동안 테스트 포뮬러 검사를 통과하지 못한 미처리 릴리스를 깔끔하게 정리합니다."

#. SysConfig
msgid "Users who have rw permissions in one of these groups are permitted to execute force pushes 'git push --force'."
msgstr "이러한 그룹 중 하나에서 rw 권한이 있는 사용자는 'git push --force' 강제 푸시를 실행할 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "Users who have rw permissions in one of these groups are permitted to manage projects. Additionally the members have administration permissions to the git management."
msgstr "이러한 그룹 중 하나에서 rw 권한이 있는 사용자는 프로젝트를 관리할 수 있습니다. 또한 멤버는 git 관리에 대한 관리 권한이 있습니다."

#. ITSM class bundles
msgid "1"
msgstr "1"

#. ITSM class bundles
msgid "1 GB"
msgstr "1GB"

#. ITSM class bundles
msgid "1024 GB"
msgstr "1024 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "10U: 17.5 inches (44.45 cm)"
msgstr "10U: 17.5인치(44.45cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "11 GB"
msgstr "11GB"

#. ITSM class bundles
msgid "12 GB"
msgstr "12GB"

#. ITSM class bundles
msgid "128 GB"
msgstr "128GB"

#. ITSM class bundles
msgid "12U: 21 inches (53.34 cm)"
msgstr "12U: 21인치(53.34cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "15U: 26.25 inches (66.68 cm)"
msgstr "15U: 26.25인치(66.68cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "16 GB"
msgstr "16GB"

#. ITSM class bundles
msgid "18U: 31.5 inches (80.01 cm)"
msgstr "18U: 31.5인치(80.01cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "19-inch Rack"
msgstr "19인치 랙"

#. ITSM class bundles
msgid "1U: 1.75 inches (4.45 cm)"
msgstr "1U: 1.75인치(4.45cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "2"
msgstr "2"

#. ITSM class bundles
msgid "2 GB"
msgstr "2GB"

#. ITSM class bundles
msgid "20U: 35 inches (88.9 cm)"
msgstr "20U: 35인치(88.9cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "21-inch Rack"
msgstr "21인치 랙"

#. ITSM class bundles
msgid "22U: 38.5 inches (97.79 cm)"
msgstr "22U: 38.5인치(97.79cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "23-inch Rack"
msgstr "23인치 랙"

#. ITSM class bundles
msgid "23.6 inches (600 mm)"
msgstr "23.6인치(600mm)"

#. ITSM class bundles
msgid "24 GB"
msgstr "24GB"

#. ITSM class bundles
msgid "24U: 42 inches (106.68 cm)"
msgstr "24U: 42인치(106.68cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "256 GB"
msgstr "256GB"

#. ITSM class bundles
msgid "27\""
msgstr "27\""

#. ITSM class bundles
msgid "27U: 47.25 inches (120.02 cm)"
msgstr "27U: 47.25인치(120.02cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "2K (2048 x 1080)"
msgstr "2K(2048 x 1080)"

#. ITSM class bundles
msgid "2U: 3.5 inches (8.89 cm)"
msgstr "2U: 3.5인치(8.89cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "3"
msgstr "3"

#. ITSM class bundles
msgid "30U: 52.5 inches (133.35 cm)"
msgstr "30U: 52.5인치(133.35cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "31.5 inches (800 mm)"
msgstr "31.5인치(800mm)"

#. ITSM class bundles
msgid "32 GB"
msgstr "32GB"

#. ITSM class bundles
msgid "32\""
msgstr "32\""

#. ITSM class bundles
msgid "33U: 57.75 inches (146.68 cm)"
msgstr "33U: 57.75인치(146.68cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "34\""
msgstr "34\""

#. ITSM class bundles
msgid "35\""
msgstr "35\""

#. ITSM class bundles
msgid "35.4 inches (900 mm)"
msgstr "35.4인치(900mm)"

#. ITSM class bundles
msgid "36U: 63 inches (160.02 cm)"
msgstr "36U: 63인치(160.02cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "39.4 inches (1000 mm)"
msgstr "39.4인치(1000mm)"

#. ITSM class bundles
msgid "39U: 68.25 inches (173.35 cm)"
msgstr "39U: 68.25인치(173.35cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "3U: 5.25 inches (13.34 cm)"
msgstr "3U: 5.25인치(13.34cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "4"
msgstr "4"

#. ITSM class bundles
msgid "4 GB"
msgstr "4GB"

#. ITSM class bundles
msgid "40\""
msgstr "40\""

#. ITSM class bundles
msgid "42U: 73.5 inches (186.69 cm)"
msgstr "42U: 73.5인치(186.69cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "43\""
msgstr "43\""

#. ITSM class bundles
msgid "43.3 inches (1100 mm):"
msgstr "43.3인치(1100mm):"

#. ITSM class bundles
msgid "45U: 78.75 inches (200.02 cm)"
msgstr "45U: 78.75인치(200.02cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "47.2 inches (1200 mm)"
msgstr "47.2인치(1200mm)"

#. ITSM class bundles
msgid "48 GB"
msgstr "48GB"

#. ITSM class bundles
msgid "48U: 84 inches (213.36 cm)"
msgstr "48U: 84인치(213.36cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "49\""
msgstr "49\""

#. ITSM class bundles
msgid "4K Ultra HD (3840 x 2160):"
msgstr "4K 울트라 HD(3840 x 2160):"

#. ITSM class bundles
msgid "4U: 7 inches (17.78 cm)"
msgstr "4U: 7인치(17.78cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "5"
msgstr "5"

#. ITSM class bundles
msgid "512 GB"
msgstr "512GB"

#. ITSM class bundles
msgid "55\""
msgstr "55\""

#. ITSM class bundles
msgid "5K (5120 x 2880)"
msgstr "5K(5120 x 2880)"

#. ITSM class bundles
msgid "5U: 8.75 inches (22.23 cm)"
msgstr "5U: 8.75인치(22.23cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "6"
msgstr "6"

#. ITSM class bundles
msgid "64 GB"
msgstr "64GB"

#. ITSM class bundles
msgid "6U: 10.5 inches (26.67 cm)"
msgstr "6U: 10.5인치(26.67cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "7"
msgstr "7"

#. ITSM class bundles
msgid "7U: 12.25 inches (31.12 cm)"
msgstr "7U: 12.25인치(31.12cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "8"
msgstr "8"

#. ITSM class bundles
msgid "8 GB"
msgstr "8GB"

#. ITSM class bundles
msgid "8K Ultra HD (7680 x 4320)"
msgstr "8K 울트라 HD(7680 x 4320)"

#. ITSM class bundles
msgid "8U: 14 inches (35.56 cm)"
msgstr "8U: 14인치(35.56cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "9"
msgstr "9"

#. ITSM class bundles
msgid "96 GB"
msgstr "96GB"

#. ITSM class bundles
msgid "9U: 15.75 inches (40.01 cm)"
msgstr "9U: 15.75인치(40.01cm)"

#. ITSM class bundles
msgid "AGP"
msgstr "AGP"

#. ITSM class bundles
msgid "Accounting"
msgstr "회계"

#. ITSM class bundles
msgid "Address Allocation"
msgstr "주소 할당"

#. ITSM class bundles
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#. ITSM class bundles
msgid "Appliance Type"
msgstr "어플라이언스 유형"

#. ITSM class bundles
msgid "Backlinks"
msgstr "백링크"

#. ITSM class bundles
msgid "Battery Capacity (Ah)"
msgstr "배터리 용량(Ah)"

#. ITSM class bundles
msgid "Battery Type"
msgstr "배터리 유형"

#. ITSM class bundles
msgid "Bus Interface"
msgstr "버스 인터페이스"

#. ITSM class bundles
msgid "CIDR"
msgstr "CIDR"

#. ITSM class bundles
msgid "CPU Class"
msgstr "CPU 클래스"

#. ITSM class bundles
msgid "Capacity (GB)"
msgstr "용량(GB)"

#. ITSM class bundles
msgid "Capacity per graphics card"
msgstr "그래픽 카드당 용량"

#. ITSM class bundles
msgid "Card Number"
msgstr "카드 번호"

#. ITSM class bundles
msgid "Card Type"
msgstr "카드 유형"

#. ITSM class bundles
msgid "Chroma DB"
msgstr "크로마 DB"

#. ITSM class bundles
msgid "Client Certificates"
msgstr "클라이언트 인증서"

#. ITSM class bundles
msgid "Client Software"
msgstr "클라이언트 소프트웨어"

#. ITSM class bundles
msgid "Client category"
msgstr "고객 카테고리"

#. ITSM class bundles
msgid "Clockrate"
msgstr "시계 속도"

#. ITSM class bundles
msgid "Clockspeed"
msgstr "시계 속도"

#. ITSM class bundles
msgid "Code Signing Certificates"
msgstr "코드 서명 인증서"

#. ITSM class bundles
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#. ITSM class bundles
msgid "Contact Distributor"
msgstr "총판 연락처"

#. ITSM class bundles
msgid "Contract"
msgstr "계약"

#. ITSM class bundles
msgid "Contract Type"
msgstr "계약 유형"

#. ITSM class bundles
msgid "Contract period from"
msgstr "계약 기간"

#. ITSM class bundles
msgid "Contract period until"
msgstr "계약 기간"

#. ITSM class bundles
msgid "Cost unit"
msgstr "비용 단위"

#. ITSM class bundles
msgid "Count of licenses"
msgstr "라이선스 수"

#. ITSM class bundles
msgid "Creation Date"
msgstr "생성 날짜"

#. ITSM class bundles
msgid "Custom Rack"
msgstr "맞춤형 랙"

#. ITSM class bundles
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#. ITSM class bundles
msgid "DHCP Reserved"
msgstr "DHCP 예약"

#. ITSM class bundles
msgid "DVI"
msgstr "DVI"

#. ITSM class bundles
msgid "Date of Invoice"
msgstr "송장 날짜"

#. ITSM class bundles
msgid "Date of Order"
msgstr "주문 날짜"

#. ITSM class bundles
msgid "Date of Warranty"
msgstr "보증 기간"

#. ITSM class bundles
msgid "Date of release"
msgstr "출시 날짜"

#. ITSM class bundles
msgid "DisplayPort"
msgstr "디스플레이 포트"

#. ITSM class bundles
msgid "Document Signing Certificates"
msgstr "문서 서명 인증서"

#. ITSM class bundles
msgid "EISA"
msgstr "EISA"

#. ITSM class bundles
msgid "ETSI Rack"
msgstr "ETSI 랙"

#. ITSM class bundles
msgid "Elasticsearch"
msgstr "Elasticsearch"

#. ITSM class bundles
msgid "Email Certificates (S/MIME Certificates)"
msgstr "이메일 인증서(S/MIME 인증서)"

#. ITSM class bundles
msgid "End IP Address"
msgstr "최종 IP 주소"

#. ITSM class bundles
msgid "End of support"
msgstr "지원 종료"

#. ITSM class bundles
msgid "Expiry Date"
msgstr "만료 날짜"

#. ITSM class bundles
msgid "FireWire (IEEE 1394)"
msgstr "FireWire(IEEE 1394)"

#. ITSM class bundles
msgid "Firmware"
msgstr "펌웨어"

#. ITSM class bundles
msgid "Flywheel Energy Storage"
msgstr "플라이휠 에너지 저장"

#. ITSM class bundles
msgid "Form Factor"
msgstr "폼 팩터"

#. ITSM class bundles
msgid "Full HD (1920 x 1080)"
msgstr "Full HD(1920 x 1080)"

#. ITSM class bundles
msgid "General Information"
msgstr "일반 정보"

#. ITSM class bundles
msgid "Graphics Cards"
msgstr "그래픽 카드"

#. ITSM class bundles
msgid "Graphics card"
msgstr "그래픽 카드"

#. ITSM class bundles
msgid "HD (1280 x 720)"
msgstr "HD(1280 x 720)"

#. ITSM class bundles
msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

#. ITSM class bundles
msgid "Hardware Model"
msgstr "하드웨어 모델"

#. ITSM class bundles
msgid "Hardware Weight"
msgstr "하드웨어 무게"

#. ITSM class bundles
msgid "IBM Db2"
msgstr "IBM Db2"

#. ITSM class bundles
msgid "IP Protocol"
msgstr "IP 프로토콜"

#. ITSM class bundles
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#. ITSM class bundles
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#. ITSM class bundles
msgid "ISA"
msgstr "ISA"

#. ITSM class bundles
msgid "Inventory Number"
msgstr "재고 번호"

#. ITSM class bundles
msgid "Inverstment costs"
msgstr "투자 비용"

#. ITSM class bundles
msgid "Invoice Number"
msgstr "송장 번호"

#. ITSM class bundles
msgid "LCD Monitor (Liquid Crystal Display)"
msgstr "LCD 모니터(액정 디스플레이)"

#. ITSM class bundles
msgid "LED Monitor (Light Emitting Diode)"
msgstr "LED 모니터(발광 다이오드)"

#. ITSM class bundles
msgid "LPC (Low Pin Count)"
msgstr "LPC(낮은 핀 수)"

#. ITSM class bundles
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 1: Physical Layer"
msgstr "레이어 1: 물리적 레이어"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 2: Data Link Layer"
msgstr "레이어 2: 데이터 링크 레이어"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 3: Network Layer"
msgstr "레이어 3: 네트워크 레이어"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 3: Network Layer (Supernet)"
msgstr "레이어 3: 네트워크 레이어(슈퍼넷)"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 4: Transport Layer"
msgstr "레이어 4: 전송 레이어"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 5: Session Layer"
msgstr "레이어 5: 세션 레이어"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 6: Presentation Layer"
msgstr "레이어 6: 프레젠테이션 레이어"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 7: Application Layer"
msgstr "레이어 7: 애플리케이션 레이어"

#. ITSM class bundles
msgid "License Key"
msgstr "라이선스 키"

#. ITSM class bundles
msgid "License Type"
msgstr "라이선스 유형"

#. ITSM class bundles
msgid "License period from"
msgstr "라이선스 기간"

#. ITSM class bundles
msgid "License period until"
msgstr "라이선스 기간"

#. ITSM class bundles
msgid "Lithium Iron Phosphate (LiFePO4) Battery"
msgstr "리튬 인산철(LiFePO4) 배터리"

#. ITSM class bundles
msgid "Lithium-Ion (Li-ion) Battery"
msgstr "리튬 이온(리튬 이온) 배터리"

#. ITSM class bundles
msgid "Located in"
msgstr "위치"

#. ITSM class bundles
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#. ITSM class bundles
msgid "MCA (Micro Channel Architecture)"
msgstr "MCA(마이크로 채널 아키텍처)"

#. ITSM class bundles
msgid "Manufacturer"
msgstr "제조업체"

#. ITSM class bundles
msgid "MariaDB"
msgstr "MariaDB"

#. ITSM class bundles
msgid "Maximum Load Capacity (W)"
msgstr "최대 부하 용량(W)"

#. ITSM class bundles
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#. ITSM class bundles
msgid "Memory Type"
msgstr "메모리 유형"

#. ITSM class bundles
msgid "Microsoft SQL Server"
msgstr "Microsoft SQL Server"

#. ITSM class bundles
msgid "Mini-Rack"
msgstr "미니 랙"

#. ITSM class bundles
msgid "Mobile Number"
msgstr "휴대폰 번호"

#. ITSM class bundles
msgid "Model Description"
msgstr "모델 설명"

#. ITSM class bundles
msgid "MongoDB"
msgstr "MongoDB"

#. ITSM class bundles
msgid "Monitor Resolution"
msgstr "모니터 해상도"

#. ITSM class bundles
msgid "Monitor Size"
msgstr "모니터 크기"

#. ITSM class bundles
msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

#. ITSM class bundles
msgid "Network Info"
msgstr "네트워크 정보"

#. ITSM class bundles
msgid "Network Information"
msgstr "네트워크 정보"

#. ITSM class bundles
msgid "Network Layer"
msgstr "네트워크 계층"

#. ITSM class bundles
msgid "Nickel-Cadmium (NiCd) Battery"
msgstr "니켈 카드뮴(NiCd) 배터리"

#. ITSM class bundles
msgid "Nickel-Metal Hydride (NiMH) Battery"
msgstr "니켈-금속 수소 배터리(NiMH)"

#. ITSM class bundles
msgid "NuBus"
msgstr "NuBus"

#. ITSM class bundles
msgid "Number of CPUs"
msgstr "CPU 수"

#. ITSM class bundles
msgid "Number of RAM modules"
msgstr "RAM 모듈 수"

#. ITSM class bundles
msgid "Number of graphics cards"
msgstr "그래픽 카드 수"

#. ITSM class bundles
msgid "OLED Monitor (Organic Light Emitting Diode)"
msgstr "OLED 모니터(유기 발광 다이오드)"

#. ITSM class bundles
msgid "Operating costs"
msgstr "운영 비용"

#. ITSM class bundles
msgid "Oracle Database"
msgstr "오라클 데이터베이스"

#. ITSM class bundles
msgid "Order Number"
msgstr "주문 번호"

#. ITSM class bundles
msgid "Outputs"
msgstr "출력"

#. ITSM class bundles
msgid "PCI"
msgstr "PCI"

#. ITSM class bundles
msgid "PCI Express (PCIe)"
msgstr "PCI Express(PCIe)"

#. ITSM class bundles
msgid "PCI-X"
msgstr "PCI-X"

#. ITSM class bundles
msgid "PIN"
msgstr "PIN"

#. ITSM class bundles
msgid "PIN 2"
msgstr "PIN 2"

#. ITSM class bundles
msgid "PUK"
msgstr "PUK"

#. ITSM class bundles
msgid "PUK 2"
msgstr "PUK 2"

#. ITSM class bundles
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#. ITSM class bundles
msgid "Phone Type"
msgstr "전화 유형"

#. ITSM class bundles
msgid "Physical Cores"
msgstr "물리적 코어"

#. ITSM class bundles
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#. ITSM class bundles
msgid "Power Delivery"
msgstr "전력 공급"

#. ITSM class bundles
msgid "Purchased at"
msgstr "다음에서 구매"

#. ITSM class bundles
msgid "Quad HD (2560 x 1440)"
msgstr "쿼드 HD(2560 x 1440)"

#. ITSM class bundles
msgid "Rack Depth"
msgstr "랙 깊이"

#. ITSM class bundles
msgid "Rack Units (U)"
msgstr "랙 유닛(U)"

#. ITSM class bundles
msgid "Redis"
msgstr "Redis"

#. ITSM class bundles
msgid "Reference to Customer"
msgstr "고객 참조"

#. ITSM class bundles
msgid "SIM Card"
msgstr "SIM 카드"

#. ITSM class bundles
msgid "SQLite"
msgstr "SQLite"

#. ITSM class bundles
msgid "SSL/TLS Certificates"
msgstr "SSL/TLS 인증서"

#. ITSM class bundles
msgid "Sealed Lead-Acid (SLA) Battery"
msgstr "밀폐형 납축(SLA) 배터리"

#. ITSM class bundles
msgid "Serialnumber"
msgstr "일련번호"

#. ITSM class bundles
msgid "Server Software"
msgstr "서버 소프트웨어"

#. ITSM class bundles
msgid "Service Tag"
msgstr "서비스 태그"

#. ITSM class bundles
msgid "Socket Type"
msgstr "소켓 유형"

#. ITSM class bundles
msgid "Start IP Address"
msgstr "IP 주소 시작"

#. ITSM class bundles
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#. ITSM class bundles
msgid "Storage Partition"
msgstr "스토리지 파티션"

#. ITSM class bundles
msgid "Subsidiary"
msgstr "자회사"

#. ITSM class bundles
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#. ITSM class bundles
msgid "Threads"
msgstr "스레드"

#. ITSM class bundles
msgid "Thunderbolt"
msgstr "썬더볼트"

#. ITSM class bundles
msgid "Total Graphics card RAM (GB)"
msgstr "총 그래픽 카드 RAM(GB)"

#. ITSM class bundles
msgid "Total RAM (GB)"
msgstr "총 RAM(GB)"

#. ITSM class bundles
msgid "Touchscreen Monitor"
msgstr "터치스크린 모니터"

#. ITSM class bundles
msgid "Tower"
msgstr "타워"

#. ITSM class bundles
msgid "USB (Universal Serial Bus)"
msgstr "USB(범용 직렬 버스)"

#. ITSM class bundles
msgid "USB-C"
msgstr "USB-C"

#. ITSM class bundles
msgid "UWQHD (3440 x 1440)"
msgstr "UWQHD(3440 x 1440)"

#. ITSM class bundles
msgid "VESA Local Bus (VLB)"
msgstr "VESA 로컬 버스(VLB)"

#. ITSM class bundles
msgid "VGA"
msgstr "VGA"

#. ITSM class bundles
msgid "VirtualLink"
msgstr "VirtualLink"

#. ITSM class bundles
msgid "WUXGA (1920 x 1200)"
msgstr "WUXGA(1920 x 1200)"

#. ITSM class bundles
msgid "WXGA (1366 x 768)"
msgstr "WXGA(1366 x 768)"

#. ITSM class bundles
msgid "Analog Phone"
msgstr "아날로그 전화"

#. ITSM class bundles
msgid "Card Reader"
msgstr "카드 리더"

#. ITSM class bundles
msgid "Conference Phone"
msgstr "회의용 전화"

#. ITSM class bundles
msgid "Consulting Agreement"
msgstr "컨설팅 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "Container Management"
msgstr "컨테이너 관리"

#. ITSM class bundles
msgid "Cordless Phone (DECT Phone)"
msgstr "무선 전화기(DECT 전화기)"

#. ITSM class bundles
msgid "DNS-Server"
msgstr "DNS 서버"

#. ITSM class bundles
msgid "Employment Contract"
msgstr "고용 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "External Hard Drive"
msgstr "외장 하드 드라이브"

#. ITSM class bundles
msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

#. ITSM class bundles
msgid "Franchise Agreement"
msgstr "프랜차이즈 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "Headset"
msgstr "헤드셋"

#. ITSM class bundles
msgid "Identity and Access Management (IAM)"
msgstr "ID 및 액세스 관리(IAM)"

#. ITSM class bundles
msgid "Landline Phone"
msgstr "유선 전화"

#. ITSM class bundles
msgid "Lease Agreement"
msgstr "임대 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "License Agreement"
msgstr "라이선스 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "Loan Agreement"
msgstr "대출 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "Mobile/Embedded"
msgstr "모바일/임베디드"

#. ITSM class bundles
msgid "Non-Disclosure Agreement (NDA)"
msgstr "기밀 유지 계약(NDA)"

#. ITSM class bundles
msgid "Notebook"
msgstr "노트북"

#. ITSM class bundles
msgid "OTOBO"
msgstr "OTOBO"

#. ITSM class bundles
msgid "Partnership Agreement"
msgstr "파트너십 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "Phone / VOIP"
msgstr "전화 / VOIP"

#. ITSM class bundles
msgid "Sales Contract"
msgstr "판매 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "Satellite Phone"
msgstr "위성 전화"

#. ITSM class bundles
msgid "Service Agreement"
msgstr "서비스 계약"

#. ITSM class bundles
msgid "Speakers"
msgstr "스피커"

#. ITSM class bundles
msgid "Thin Client"
msgstr "씬 클라이언트"

#. ITSM class bundles
msgid "USB Hub"
msgstr "USB 허브"

#. ITSM class bundles
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#. ITSM class bundles
msgid "VR Headset"
msgstr "VR 헤드셋"

#. ITSM class bundles
msgid "VoIP Phone"
msgstr "VoIP 전화"

#. ITSM class bundles
msgid "Webcam"
msgstr "웹캠"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Version number of this config item"
msgstr "이 구성 항목의 버전 번호"

#. JS File: ITSM.Admin.ITSMConfigItem
msgid "Importing classes/roles and their related fields"
msgstr "클래스/역할 및 관련 필드 가져오기"

#. SysConfig
msgid "Columns that can be filtered in the config item search result overview of the agent interface. Note: Only Config Item attributes and Dynamic Fields (DynamicField_NameX) are allowed."
msgstr "상담원 인터페이스의 구성 항목 검색 결과 개요에서 필터링할 수 있는 열입니다. 참고: 구성 항목 속성과 동적 필드(DynamicField_NameX)만 허용됩니다."

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Definition.pm
msgid "Base structure is not valid. Please provide a hash with data in YAML format."
msgstr "기본 구조가 유효하지 않습니다. YAML 형식의 데이터 해시를 입력하세요."

#. SysConfig
msgid "At a specific time point create a ticket for config items, if the configured requirements are met. The time point is determined by the value of the field configured under \"TimeCIKey\" of the ConfigItem, and modified by \"TimeModifier\". If the latter can be either just a number, or a sign (+/-), a number, and an unit (d/h/m): \"7\" is equivalent to \"+7d\". The DynamicField \"Ticket->DynamicField\" will be used to mark created tickets - it has to exist. The flags \\\\<OTOBO_CONFIGITEM_X\\\\> where X can be NAME, NUMBER and DATE, will be substituted with the respective values in \"Ticket->Text\"."
msgstr "특정 시점에 구성된 요구 사항이 충족되는 경우 구성 항목에 대한 티켓을 만듭니다. 시점은 구성 항목의 \"TimeCIKey\" 아래에 구성된 필드의 값에 의해 결정되며 \"TimeModifier\"로 수정됩니다. 후자는 숫자이거나 부호(+/-), 숫자, 단위(d/h/m)일 수 있습니다. \"7\"은 \"+7d\"에 해당합니다. 생성된 티켓을 표시하는 데는 \"티켓->다이나믹 필드\"가 사용되며 이 필드는 반드시 존재해야 합니다. 여기서 X는 이름, 번호, 날짜가 될 수 있는 \\\\<OTOBO_CONFIGITEM_X\\\\> 플래그는 \"Ticket->Text\"의 각 값으로 대체됩니다."

#. SysConfig
msgid "Config item event module that count the licenses for OTOBOCILicenseCount feature."
msgstr "구성 항목 이벤트 모듈은 OTOBOCILicenseCount 기능의 라이선스를 계산합니다."

#. SysConfig
msgid "Creates Tickets for ConfigItems at specific time points."
msgstr "특정 시점에 구성 항목에 대한 티켓을 만듭니다."

#. SysConfig
msgid "If this option is activated, linked items are only counted if they belong to one of the listed classes."
msgstr "이 옵션을 활성화하면 연결된 항목은 나열된 클래스 중 하나에 속하는 경우에만 계산됩니다."

#. SysConfig
msgid "With this option it´s possible to fill automaticly a CI field, depending on the count of linked CI´s with the existing type DependsOn."
msgstr "이 옵션을 사용하면 기존 DependsOn 유형으로 연결된 CI의 수에 따라 CI 필드를 자동으로 채울 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "With this option it´s possible to fill automaticly a CI field, depending on the count of linked CI´s."
msgstr "이 옵션을 사용하면 연결된 CI의 수에 따라 CI 필드를 자동으로 채울 수 있습니다."

#. SysConfig
msgid "With this option it´s possible to fill automaticly a CI field, depending on the count of linked CI´s. The setting CounterClassName include the name of the class and CounterFieldName is used to store the count of used licence."
msgstr "이 옵션을 사용하면 연결된 CI의 수에 따라 CI 필드를 자동으로 채울 수 있습니다. 카운터클래스명 설정에는 클래스 이름이 포함되며, 카운터필드명은 사용된 라이선스 수를 저장하는 데 사용됩니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the initial height for the rich text editor component in pixels."
msgstr "서식 있는 텍스트 편집기 구성 요소의 초기 높이를 픽셀 단위로 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines if parent-child translations for queues and services should be generated automatically."
msgstr "대기열 및 서비스에 대한 상위-하위 번역을 자동으로 생성할지 여부를 정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the initial height in pixels for the rich text editor component for this screen."
msgstr "이 화면의 서식 있는 텍스트 편집기 구성 요소의 초기 높이를 픽셀 단위로 "
"정의합니다."

#. SysConfig
msgid "Defines the height for the rich text editor component for this screen. Enter number (pixels) or percent value (relative)."
msgstr ""
